<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<DATA>
	<TABLE name="news">
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">94db23a8-6dff-4fd8-90b2-f19ced929c86</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1631224800000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution_channel">&lt;CMS_VALUE name="channel" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;voice_assistant&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;teaser_hp_security_110841731&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_DE">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Lernen Sie die Einsatzmöglichkeiten von intelligenter Raumautomation kennen und erleben Sie die praktische Umsetzung und Berechnung verschiedener Smart Home Systeme&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Schulung für Handwerker, Planer, Berater, Installateure und Fachverkäufer für Smart Home Systeme bzw. Komponenten.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_EN">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Learn about the possible use of smart room automation and experience practical implementation and calculation of different smart home systems.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Training for craftsmen, planners, consultants, installers, specialist sales for smart home systems / components.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_DE">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Die zunehmende Digitalisierung bringt vor allem bei der Nutzung von Wohn- und Bürogebäuden erhebliche Veränderungen mit sich. Eine systematische, vernetzte Raumautomation soll für mehr Sicherheit, Komfort und Energieeffizienz sorgen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doch wie hoch ist die Akzeptanz bei den Nutzern? Wie viel smarte Technik ist sinnvoll und welche Kosten und Risiken sind damit verbunden?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der modulare Kurs gibt Ihnen einen Überblick über die Einsatzmöglichkeiten intelligenter Raumautomation. Sie erleben die Konfiguration und praktische Umsetzung und lernen die Kalkulation verschiedener Smart-Home-Systeme kennen. Als Planer und Installateur erfahren Sie rechtliche Details im Baurecht, Besonderheiten des Datenschutzes und Risiken in der IT-Sicherheit.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_EN">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The increasing digitalization creates significant changes especially in the use of residential and office buildings. Systematic, networked room automation should ensure more security, comfort and energy efficiency. But what is accepted by users? How much smart technology makes sense and what are the costs and risks associated with it?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The modular course gives you an overview of the possible uses of smart room automation, you experience the configuration and practical implementation and you get to know the calculation of different smart home systems. As a planner and installer, you will experience legal case strikes in building law, special features of data protection and risks of IT security.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;CMS_LINK linktemplate="button_with_link" type="genericLink"&gt;&lt;TEMPLATECONTENT&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_button_text"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;TEXT&gt;Button with Link&lt;/TEXT&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_link_toggle"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;internal&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_product_link"&gt;&lt;LANG id="§" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_internal"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;home&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;SITESTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_url"&gt;&lt;LANG id="§" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;/TEMPLATECONTENT&gt;&lt;/CMS_LINK&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;CMS_LINK linktemplate="external_link" type="genericLink"&gt;&lt;TEMPLATECONTENT&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_text"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;TEXT&gt;External Link&lt;/TEXT&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_url"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;TEXT&gt;https://e-spirit.com&lt;/TEXT&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_link_behavior"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;_blank&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;/TEMPLATECONTENT&gt;&lt;/CMS_LINK&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="title_DE">SmartLiving Seminar</COLUMN>
			<COLUMN name="title_EN">SmartLiving Seminar</COLUMN>
			<COLUMN name="video">&lt;CMS_VALUE name="video" tag="FS_INDEX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;INDEX/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="video_thumbnail">&lt;CMS_VALUE name="video_thumbnail" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_DE"/>
			<COLUMN name="voice_text_EN">SmartLiving is offering a special training for partners and dealers like you. 
Join us and become the Smart Home Security Expert.</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">aab51540-f988-48ae-9311-02276126a340</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1627855200000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution_channel">&lt;CMS_VALUE name="channel" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;test_speaker_3&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_DE">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Intelligente Sprachassistenten haben es vom Handy bis ins Wohnzimmer geschafft, wo sie mit Musik und aktuellen Informationen unterhalten!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Lösung von Google heißt Google Home.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Was kann es und wo gibt es Defizite?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_EN">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Smart language assistants have made it out of cell phones and into the living room where they entertain with music and timely information. Google's solution is Google Home! What it can do and where does it come up short?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_DE">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;OK GOOGLE, WAS KANN DAS NÄCHSTE GOOGLE HOME?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Intelligente Sprachassistenten haben es vom Handy ins Wohnzimmer geschafft, wo sie mit Musik und aktuellen Informationen unterhalten. Die Lösung von Google heißt Google Home. Was kann es, und wo gibt es Defizite?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein Lautsprecher, der auf Fragen antwortet, Musik abspielt und die Beleuchtung steuern kann. Das ist die einfachste Art, die neuen Sprachassistenten wie Google Home und Amazon Echo zu beschreiben. Aber es steckt viel mehr dahinter, als man denkt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;AKTIVIERUNG&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das Internet ist unerlässlich. Für die optimale Nutzung von Google Home ist ein kabelgebundenes Netzwerk erforderlich. Ohne Internet ist es nur ein Lautsprecher ohne Musikquelle. Google Home wird durch das bekannte "Okay, Google" oder "Hey Google" aktiviert. Derzeit können diese Aktivierungsworte nicht geändert werden. Aktuell kann nur der interne Gerätename geändert werden. Amazon Echo bietet mehr Möglichkeiten, Ihren Sprachassistenten anzusprechen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;DIE MUSIK&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Für viele Google Home-Besitzer oder -Interessenten ist die Möglichkeit, Musik auf Abruf abzuspielen, sehr verlockend. Wenn Sie jedoch nicht nur Internetradio hören möchten, sondern Google Home sagen wollen: "Okay Google, spiel Shape of You von Ed Sheeran", benötigen Sie ein Abonnement für Spotify, Deezer oder Google Play Music. Andere Anbieter werden ium Moment nicht unterstützt. Die Leistung der Lautsprecher ist begrenzt. Gelegenheitsmusikfans werden die eingebauten Mono-Lautsprecher zu schätzen wissen. Für andere reicht das nicht aus, da die Qualität, vor allem bei höheren Lautstärken, schnell an ihre Grenzen stößt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;DIE INFORMATIONEN VON GOOGLE FÜR GOOGLE&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Neben der Musikwiedergabe ist die Beantwortung von Fragen eine sehr beliebte Funktion von Google Home. Hier erhalten Sie Antworten auf Fragen wie: "Wie hoch ist der Mount Everest?", "Wer ist Michael Jackson?", "Wie ist das Wetter in München?" oder Matheaufgaben wie: "Was ist 10% von 120?". Dazu nutzt Google Home die Informationen, die im Internet zu finden sind. Da Google Home ein Google-Nutzer ist, kommen die Informationen in der Regel relativ schnell und sind fast immer fehlerfrei.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;STEUERUNG VON SMART HOME&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die dritte wichtige Funktion ist die Steuerung von intelligenten Geräten im Haus. Hier können Sie Lampen, Steckdosen oder Heizungsregler steuern, die sich im gleichen Heimnetzwerk befinden, sobald sie mit Google Home verbunden sind.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_EN">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;OK GOOGLE, WHAT CAN THE NEXT GOOGLE HOME DO?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Smart language assistants have made it out of cell phones and into the living room where they entertain with music and timely inform ation. Google's solution is Google Home. What it can do and where does it come up short? Here is our summary.A speaker that responds to questions, plays music and can control the lighting. This is the simplest way to describe the new language assistants like Google Home and Amazon Echo. But there is a lot more than meets the eye.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ACTIVATION&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The Internet is essential. For best use of Google Home a wired network is required. Without the Internet, it's just a loudspeaker without a source of music.Google Home is activated by the familiar "Okay, Google" or "Hey Google". Currently, these activation words cannot be changed. Currently, only the internal device name can be changed. Amazon Echo offers more options to address your language assistant.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THE MUSIC&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;For many Google Home owners or prospects, the ability to play music on demand is very tempting. However, if you do not just want to listen to Internet radio but want to tell Google Home, "Okay Google, play Shape of You by Ed Sheeran" you will need a subscription to Spotify, Deezer, or Google Play Music. Other providers are not supported. The performance of the speakers is limited. Casual music fans will appreciate the built-in mono speakers. For others, it is not enough, as the quality, especially at higher volumes, quickly reaches its limits.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THE INFORMATION FROM GOOGLE FOR GOOGLE&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In addition to music playback, answering questions is a very popular feature of Google Home. Here you get answers to questions such as: "How high is Mount Everest", "Who is Michael Jackson?", "How is the weather in Munich?" or math tasks such as: "What is 10% of 120?". Foir this, Google Home uses the information that can be found on the Internet. Since Google Home is a Google user, the information usually comes relatively fast and is almost always error-free.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CONTROL SMART HOME&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The third most important feature is the control of smart appliances in the home. Here, you can control lamps, sockets or heating controllers that are in the same home network, once they are connected to Google Home.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="title_DE">OK Google: Was ist neu bei Google Home?</COLUMN>
			<COLUMN name="title_EN">Ok Google, what's new to Google Home?</COLUMN>
			<COLUMN name="video">&lt;CMS_VALUE name="video" tag="FS_INDEX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;INDEX/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="video_thumbnail">&lt;CMS_VALUE name="video_thumbnail" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_DE"/>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_EN"/>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">eb98ea90-177f-401e-b7ee-1c3440b55ef8</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1587730699000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution_channel">&lt;CMS_VALUE name="channel" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;landingpage_teaser_security_camera_2_136685846&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_DE">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Die International CES wird von der Consumer Technology Association (CTA) organisiert, einer Handelsorganisation, die mehr als 2.000 Unternehmen der Unterhaltungselektronik in den Vereinigten Staaten vertritt.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_EN">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The International CES is organized by the Consumer Technology Association (CTA), a trade organization that represents over 2,000 consumer tech companies in the U.S.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_DE">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Was ist die CES?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Anders als die IFA in Berlin ist die CES nicht für die Öffentlichkeit zugänglich, sondern für qualifizierte Besucher, Journalisten und Blogger. Die Messe ist mit über 2,75 Millionen Quadratmetern Nettoausstellungsfläche, elf Veranstaltungsorten und 24 Produktkategorien riesig. Sie zieht rund 180.000 Menschen aus über 155 Ländern an.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;strong&gt;SMART-HOME-TECHNOLOGIE-HIGHLIGHTS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Obwohl die Smart-Home-Technologie nur eine der genannten 24 Kategorien ist, gibt es eine Menge interessanter Produkte zu sehen. Um einen Eindruck zu vermitteln, werden in diesem Beitrag einige von ihnen vorgestellt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;strong&gt;CAPSTONE CONNECTED HOME SMART MIRROR&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser smarte Spiegel ist mit Google Home verbunden und bietet somit eine Menge interessanter Funktionen. Sie können sich die Zähne putzen und sich gleichzeitig über das Wetter, den Verkehr, soziale Medien und aktuelle Nachrichten informieren. Über die integrierte Google Drive-Integration können Sie sogar E-Mails verfassen und Tabellenkalkulationen und Präsentationsfolien einfügen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;strong&gt;EVOVACS DEEBOT OZMO 960 SAUG-ROBOTER&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der intelligenteste Saugroboter auf dem Markt! Der KI-gesteuerte Roboter nutzt maschinelles Lernen, um Ihr ganzes Zuhause sauber zu halten. Die so genannte AIVI-Technologie (Artificial Intelligence and Visual Interpretation) ist ein großer Schritt in Richtung eines zuverlässigen Staubsaugerroboters, der nie stecken bleibt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;strong&gt;EVE-LICHTLEISTE&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Vorherrschaft von Phillips bei der intelligenten Beleuchtung geht weiter. Die Apple HomeKit-kompatible LED-Lichtleiste ist eine 2 m lange, biegsame LED-Lichtleiste und hat 1.800 Lumen. Eve beansprucht den Titel der bisher hellsten HomeKit-Lichtleiste. Es ist einfach, die Farben mit Ihrem iPhone zu ändern, mit vielen nützlichen Voreinstellungen in der nativen App sowie dem gesamten Spektrum, das Ihnen zur Verfügung steht.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_EN">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WHAT IS CES?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The International CES is organized by the Consumer Technology Association (CTA), a trade organization that represents over 2,000 consumer tech companies in the U.S.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Unlike the IFA exhibition in Berlin, the CES is not open to the public, but to qualified visitors, journalists and bloggers. The trade fair is huge with over 2.75 million net square feet of exhibit space, eleven venues and 24 product categories. It attracts about 180000 people from over 155 countries.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SMART HOME TECH HIGHLIGHTS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Though smart home technology is just on of the mentioned 24 categories, there are a lot of interesting products on the horizon. Just to give an impression this blog will tease some of them.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CAPSTONE CONNECTED HOME SMART MIRROR&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;This smart mirror is connected to Google Home and thus offers a lot of nice features. Brushing your teeth and at the very same time inform yourself about weather, traffic social media and recent news. You can even compose email and include spreadsheets and presentation slides via the built in Google Drive integration.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;EVOVACS DEEBOT OZMO 960 ROBOT VACUUM CLEANER&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The smartest smart robot vacuum cleaner on the market! The AI-powered bot uses machine learning to keep your entire home clean. The so called AIVI (Artificial Intelligence and Visual Interpretation) technology is a whole step towards the goal of having a reliable cleaning bot that never get's stuck.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;EVE LIGHT STRIP&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Phillips domination of smart lighting continues. The Apple HomeKit-compatible LED light strip is 2m long bendable strip of LED lights, and with 1800 lumens. Eve claims the title of brightest HomeKit light strip to date. It is easy to change colours with your iPhone with a lot of usefull presets within the native app as well es the entire spectrum at you disposal.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="title_DE">CES-Aktuell - Die letzten Neuheiten</COLUMN>
			<COLUMN name="title_EN">CES Report - The latest Novelties</COLUMN>
			<COLUMN name="video">&lt;CMS_VALUE name="video" tag="FS_INDEX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;INDEX/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="video_thumbnail">&lt;CMS_VALUE name="video_thumbnail" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_DE"/>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_EN"/>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">f78aff5b-eda1-4bc4-bfbf-25702a662b38</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1626956379000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution_channel">&lt;CMS_VALUE name="channel" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;pic_2&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_DE">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Der deutsche Smart Home-Markt boomt. Bis 2022 wird sich die Anzahl der Smart Homes von aktuell 2 Millionen auf rund 8 Millionen deutsche Haushalte vervierfachen. Viele Kunden erhoffen hierdurch ihr Zuhause sicherer zu machen. Aber wird das eigene Zuhause dadurch überhaupt sicherer?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_EN">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The German smart home market is booming. By 2022, the number of smart homes will quadruple from the current 2 million to around 8 million German households.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_DE">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SORGEN SMART HOME ELEMENTE WIRKLICH FÜR MEHR SICHERHEIT?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der deutsche Smart Home-Markt boomt. Bis 2022 wird sich die Anzahl der Smart Homes von aktuell 2 Millionen auf rund 8 Millionen deutsche Haushalte vervierfachen. Viele Kunden erhoffen hierdurch ihr Zuhause sicherer zu machen. Aber wird das eigene Zuhause dadurch überhaupt sicherer? Über diese Frage wird momentan heiß diskutiert.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SICHERN SIE DEN ZUGANG ZU IHREN SMART HOME GERÄTEN&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie bei allen mit dem World Wide Web verbundenen Geräten sollten natürlich auch ihre Smart Home Komponenten vor unbefugtem Zugriff geschützt werden. Heutzutage stehen dem Anwender solcher Systeme allerdings vielfältige Möglichkeiten offen an dieser Stelle für maximale Sicherheit zu sorgen. Bei offenen Fragen und für Anwender die weniger technik-affin sind lohnt sich hier allerdings der Weg zu einem Fachhändler. Diese sind immer bereit beim Thema Sicherheit zu beraten und helfend zur Seite zu stehen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SMART GERÄTE FACHKUNDIG ENTSORGEN&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein wichtiger, aber oftmals vernachlässigter Aspekt ist die richtige Entsorgung von Smart Geräten. Oft werden diese einfach und ohne weiteres Nachdenken weggeschmissen, was ein großes Sicherheitsproblem darstellen kann. Einige Geräte speichern neben anderen persönlichen Daten auch Zahlungsinformationen, Kontaktdaten und Passwörter. Diese sollten vor der Entsorgung natürlich gewissenhaft gelöscht werden, ein Aspekt der nicht jedem Anwedner bewusst ist. Auch an dieser Stelle kann geraten werden, im Zweifel bei einem Fachhändler Hilfe zu suchen. Damit kann verhindert werden dass Unbefugte an ihre Daten gelangen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;DIE ANTWORT&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Antwort ist eindeutig. Bei richtigem und gewissenhaftem Einsatz sorgen Smart Home Komponenten wie Kameras und intelligente Türschlösser sowie Fensterkontakte für ein erhötes Maß an Sicherheit für ihr Zuhause. Wenn die angesprochenen Punkte berücksichtig werden, haben Einbrecher so gut wie keine Möglichkeiten einzudringen.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_EN">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;DO SMART HOME ELEMENTS REALLY PROVIDE MORE SECURITY?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The German smart home market is booming. By 2022, the number of smart homes will quadruple from the current 2 million to around 8 million German households. Many customers hope to make their home safer. But will it even make your own home safer? This question is currently the subject of heated debate.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SECURE ACCESS TO YOUR SMART HOME DEVICES&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As with all devices connected to the World Wide Web, your Smart Home components should of course be protected from unauthorized access. Nowadays the user of such systems has a wide range of options to ensure maximum security at this point. For any unanswered questions and for users who are less technical-affine however, it is worth going to a specialist dealer. They will always be willing to provide advice and help on the subject of security.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;DISPOSE SMART DEVICES WITH CARE&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;An important but often neglected aspect is the correct disposal of smart devices. They are often simply thrown away without further thought, which can be a major safety problem. Some devices store payment information, contact information and passwords in addition to other personal data. These should of course be conscientiously deleted before disposal. This is an important issue that not every user is aware of. In this regard, too, it may be advisable to seek help from a specialist dealer if in doubt. That can prevent unauthorized access to your data.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THE ANSWER&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The answer is unmistakable. When used correctly and conscientiously, Smart Home components such as cameras and intelligent door locks as well as window contacts ensure an increased level of security for your home. If the above points are taken into account, burglars have virtually no way of getting in.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="title_DE">Erhöhte Sicherheit oder Sicherheitslücke?</COLUMN>
			<COLUMN name="title_EN">Increased security or a security gap?</COLUMN>
			<COLUMN name="video">&lt;CMS_VALUE name="video" tag="FS_INDEX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;INDEX/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="video_thumbnail">&lt;CMS_VALUE name="video_thumbnail" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_DE"/>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_EN"/>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">11bc590d-5ab8-46ee-8e4d-70bf124ba83a</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1596551821000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution_channel">&lt;CMS_VALUE name="channel" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;teaser_hp_efficiency_141562551&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_DE">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Immer mehr Haushalte nutzen inzwischen die Smart Home Technologie. Zeitgleich kommen immer mehr Elektroautos auf die Straße. Was liegt also näher, als die Integration einer Ladestation?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_EN">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;More and more households are now using smart home technology. At the same time, more and more electric cars are hitting the road. So what could be more obvious than integrating a charging station?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_DE">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Die Integration ins eigene Smart Home ist aus mehreren Gründen sinnvoll. Fahrer möchten z.B. gerne jederzeit - also auch zu Hause - den Komfort geniessen, den Ladezustand des Fahrzeugs zu überprüfen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Und das aus gutem Grund: Denn so können evtl. Ladefehler schnell erkannt und rechtzeitig behoben werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Auf diese Weise lassen sich böse Überraschungen vermeiden: Wer steht am frühen Morgen schon gerne vor einem Elektroauto mit leerem Akku, nur weil, z.B. das Ladekabel nicht korrekt angeschlossen war?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_EN">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Integration into one's own smart home makes sense for several reasons. Drivers, for example, would like to enjoy the convenience of checking the vehicle's charging status at any time - even at home.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;And for good reason: Because in this way, any charging errors can be quickly detected and rectified in good time.In this way, nasty surprises can be avoided: Who likes to stand in front of an electric car with an empty battery in the early morning, just because, for example, the charging cable was not connected correctly?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="title_DE">Das E-Auto ins Smart Home integrieren?</COLUMN>
			<COLUMN name="title_EN">Integrating the e-car into the smart home?</COLUMN>
			<COLUMN name="video">&lt;CMS_VALUE name="video" tag="FS_INDEX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;INDEX/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="video_thumbnail">&lt;CMS_VALUE name="video_thumbnail" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_DE"/>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_EN"/>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">3d1d0440-e96f-405a-822c-154136eca3d3</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1611580779000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution_channel">&lt;CMS_VALUE name="channel" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;thermostat_1_1&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_DE">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Babyphone gehackt - Der Aufstieg intelligenter Geräte und die Risiken intelligenter Technik.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_EN">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Baby monitor hacked | The Rise of smart devices &amp;amp; the risks of smart tech.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_DE">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Würden Sie ein Gerät in Ihrem Schlafzimmer installieren, das Sie abhört, Ihre Stimme aufzeichnet und diese Daten an entfernte Server sendet?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hunderte von Millionen Menschen haben das bereits getan. Amazon Echo, Google Home, Apple HomePod und andere smarte Lautsprecher sind heute Mainstream-Produkte und werden im Laufe der Jahre immer beliebter.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nun eine Folgefrage: Würden Sie ein Gerät, das zuhört, aufzeichnet und Daten an entfernte Server sendet, im Schlafzimmer Ihres Kindes platzieren?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir akzeptieren gewisse Risiken, die mit dem Leben im Informationszeitalter einhergehen. Wir wissen, dass unsere Spuren in den sozialen Medien unsterblich sind, dass unsere Geräte uns aufzeichnen können und dass Unternehmen unsere persönlichen Daten sammeln und mit ihnen Handel treiben. Diese Risiken sind jedoch nicht unbedingt für Kinder geeignet. Da intelligente Technologien immer mehr in den Haushalt integriert werden, müssen wir uns mit den Datenschutz- und Sicherheitsbedenken auseinandersetzen, die diejenigen betreffen, die noch zu jung sind, um für sich selbst zu sorgen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Der Aufstieg der intelligenten Geräte&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das "Internet der Dinge" (kurz "IoT") - unser Universum aus vernetzten Geräten, die zu jeder Tageszeit Daten sammeln und miteinander kommunizieren - mag groß und einschüchternd klingen. Doch die grundlegende Funktion jedes vernetzten Geräts ist dieselbe: Es nimmt Eingabedaten auf und wandelt sie in eine Ausgabe um, die Ihnen in Ihrem Leben weiterhilft. Mit dieser einfachen Formel lässt sich so gut wie jeder Haushaltsgegenstand umwandeln. Von Thermometern über Uhren und Kühlschränke bis hin zu Kaffeemaschinen gibt es kaum etwas im Leben, das nicht automatisiert und vernetzt werden kann. Intelligente Staubsauger können das Wohnzimmer reinigen, ohne dass ein Mensch aktiv eingreifen muss. Intelligente Fernsehgeräte helfen uns, auf der Couch sitzen zu bleiben, wenn die Fernbedienung gerade außer Reichweite ist. Wenn Sie jemals Brot getoastet haben und dachten: "Mann, ist das anstrengend!", dann hat unsere moderne Welt genau die Lösung, auf die Sie gewartet haben.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das Ziel der intelligenten Haustechnik ist es, nicht aufzufallen, sondern sich nahtlos in Ihr tägliches Leben zu integrieren. Laut einem Mitarbeiter von Internet Matters - einer in Großbritannien ansässigen Wohltätigkeitsorganisation, die sich für die Sicherheit von Kindern im Internet einsetzt - wirkt sich diese Bequemlichkeit auf Kinder möglicherweise anders aus als auf Erwachsene: &lt;i&gt;"Anstatt nur auf dem Bildschirm konsumiert zu werden, erstreckt es sich jetzt auf physische Produkte und zugehörige Geräte, die Daten zum Spaß und zum Lernen senden und empfangen - das Internet der Dinge. Das bedeutet, dass Kinder keine scharfe Trennlinie zwischen der virtuellen Online-Welt und der physischen Welt um sie herum sehen."&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Intelligente Haushaltsgeräte können für uns äußerst bemerkenswert erscheinen. Für ein Kind, das bisher nur sprechende Computer, Lichter, die sich von selbst dimmen, und Staubsauger, die scheinbar einen eigenen Willen haben, kann intelligente Technik so gewöhnlich erscheinen wie jedes andere Möbelstück, das herumsteht. Tatsächlich können IoT-Geräte so harmlos gestaltet werden, dass sie für Kinder nicht wahrnehmbar sind.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Im Jahr 2013 begann ein kroatisches Unternehmen mit Sitz in London mit der Entwicklung einer neuen Art von Teddybären. Mehr noch, sie kamen auf eine neue Idee, wie man die Gesundheit von Kindern überwachen kann. Die Überwachung der Lebenszeichen von Kleinkindern ist nämlich nicht ganz unproblematisch. Alle besorgten Eltern kennen den Drang, immer auf dem Laufenden sein zu wollen. Es reicht nicht aus, ab und zu zum Arzt zu gehen - jedes kleine Problem, ob eingebildet oder real, muss untersucht werden. Selbst wenn Sie es in die Arztpraxis schaffen, kann dies eine unvollkommene Testumgebung sein. Wenn Ihr Kind in der Nähe des Arztes ängstlich ist (und wer kann es ihm verübeln - es ist der Ort, an dem Spritzen verabreicht werden), könnten die Testergebnisse verzerrt sein.evices &amp;amp; die Risiken intelligenter Technik.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_EN">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Would you place a device in your bedroom that listens to you, records your voice, and sends that data to remote servers?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hundreds of millions of people have already done it. The Amazon Echo, Google Home, Apple HomePod, and other smart speakers are now mainstream products, and will only rise in popularity as the years go on.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Now, a follow up question: would you place a device that listens, records, and sends data to remote servers, in your child’s bedroom?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We accept certain risks that come with living in the age of information. We understand that our social media footprints are immortal, our devices are capable of recording us, and that companies collect and traffick in our personal data. Those same risks may not be suitable for children, however. As smart technology becomes more and more integrated into the home, we must address the privacy and safety concerns that affect those too young to care for themselves.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The Rise of Smart Devices&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The “internet of things” (“IoT,” for short)--our universe of connected devices, gathering data and communicating at all hours of the day--might sound big and intimidating. But the essential function of any connected device is the same: to take input data, and translate it into an output that’s helpful to you in your life. This simple formula can transform just about any household item. From thermometers to clocks to refrigerators to coffee machines, there is little about life that cannot be automated and interconnected today. Smart vacuums can clean the living room without any active participation from a human handler. Smart televisions help us stay plopped on the couch when the remote is just out of reach. If you’ve ever been toasting bread and thought “boy, this is a hassle!” our modern world has just the solution you’ve been waiting for.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ultimately, the goal of smart home tech isn’t to stand out, but blend in--seamlessly integrating with your daily life. According to one contributor to Internet Matters--a United Kingdom-based charity supporting children’s safety online--this convenience may affect children differently than it does adults:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;“Rather than something that is simply consumed on the screen it now extends to physical products and associated devices that send and receive data for fun and learning — the internet of things. This means that children don’t see a sharp device between the virtual online world and the physical world around them.”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Smart home devices can seem utterly remarkable to us. To a child who has only known life with computers that speak, lights that dim on their own, and vacuums that seem to have minds of their own, smart tech might seem as ordinary as any other furniture laying around. In fact, IoT devices can be made so innocuous as to be imperceptible to children.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In 2013, a Croatian company based in London began development on a new kind of teddy bear. Actually, more so than that, they came up with a new idea for how to monitor kids’ health.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;You see, there are certain problems with monitoring the vital signs of young children. Every anxious parent knows the urge to want to be up-to-date, all the time. It’s not enough to go to the doctor’s office every so often--any little issue, imagined or real, warrants investigation. Even when you do make it to the doctor’s office, it can be an imperfect testing environment. If your child gets anxious around the doctor (and, frankly, who can blame them--it’s the place where shots happen), their test results might come up skewed.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="title_DE">Ist intelligente Technologie eine Gefahr für die Sicherheit Ihrer Kinder?</COLUMN>
			<COLUMN name="title_EN">Is Smart Tech a Risk to Your Children’s Safety</COLUMN>
			<COLUMN name="video">&lt;CMS_VALUE name="video" tag="FS_INDEX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;INDEX/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="video_thumbnail">&lt;CMS_VALUE name="video_thumbnail" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_DE"/>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_EN"/>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">456b76b1-8cae-432d-b71e-9c9993b78f7a</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1623189600000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution_channel">&lt;CMS_VALUE name="channel" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;security_video_bg&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_DE">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Wie können technisch versierte Nutzer die Sicherheit ihres Smart Home-Systems durch den Einsatz eines VPN weiter verbessern?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_EN">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;How can technically experienced users further improve the security of their smart home system by using a VPN?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_DE">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Für fortgeschrittene Benutzer empfiehlt sich die Nutzung eines VPN-Dienstes (Virtual Private Network), um den Datenverkehr zu und von Ihren Smart Home-Geräten zu verschlüsseln.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Im Gegensatz zu Computern und Smartphones kann es schwierig, wenn nicht gar unmöglich sein, VPN-Software auf Smart Home-Geräten zu installieren. Daher müssen Sie in der Regel den Heimrouter für die Nutzung eines VPN-Dienstes konfigurieren.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_EN">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;For more advanced users, consider using a virtual private network (VPN) service to encrypt the traffic to and from your smart home devices.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Unlike computers and smartphones, it can be tricky, if not impossible, to install VPN software in smart home devices, hence, you typically have to configure the home router to use a VPN service.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="title_DE">Tipps zur Sicherung von Smart Home-Geräten</COLUMN>
			<COLUMN name="title_EN">Tips on securing smart home devices</COLUMN>
			<COLUMN name="video">&lt;CMS_VALUE name="video" tag="FS_INDEX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;INDEX/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="video_thumbnail">&lt;CMS_VALUE name="video_thumbnail" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_DE"/>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_EN"/>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">4c1ffb05-8762-4b61-aa67-c6e5b96cd1a4</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1582636699000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution_channel">&lt;CMS_VALUE name="channel" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;voice_assistant&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;pic_4&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_DE">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Das Kaufverhalten in Deutschland hat sich geändert. Über 50 Millionen Deutsche kaufen regelmäßig online und tun dies meist bei Amazon. Aber was macht der Online Riese mit unseren Daten?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_EN">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The Buying behavior in Germany has changed. Over 50 million Germans regularly buy online nowadays, tipically with Amazon.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_DE">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Das Kaufverhalten in Deutschland hat sich geändert. Über 50 Millionen Deutsche kaufen regelmäßig online und tun dies meist bei Amazon. Aber was macht der Online Riese mit unseren Daten?Neben dem normalen Shopping bietet Amazon auch eine Reihe anderer Dienste, wie AmazonPrime, Amazon Fresh und Amazon Echo. Bei jedem dieser Dienste werden Daten in unterschiedlicher Form über uns ersichtlich, sei es die Lieblingsmusik, das Essverhalten oder welche Filme und Genres wir mögen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;AMAZONS DATENSCHUTZ IST AMERIKANISCHER UND LUXEMBURGISCHER DATENSCHUTZ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Datenschutz sollte in Deutschland ein Grundrecht sein. Amazon hingegen sitzt aber in den USA und für Europa in Luxemburg und verfügt über verschiedene Tochterfirmen, in unterschiedlichen Ländern, mit anderen Gesetzen und Regularien. Hier gilt es für die deutsche Regierung herauszufinden, welche Daten zu welchem Zweck von Amazon genutzt werden und ob hierzu unrechtmäßig Daten erhoben und gespeichert werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;GESCHRIEBENE UND GESPROCHENE INFORMATIONEN&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bei Amazon Prime und Amazon Fresh, werden Daten und Suchanfragen schriftlich eingegeben. Die Amazon Echo Reihe besteht aus Sprachassistenten, wie Amazon Echo Dot, Amazon Echo Plus oder Amazon Echo Show, welche mit dem Internet verbunden, Musik spielen, Fragen beantworten oder das Licht steuern und das alles mit Sprachbefehlen. Hier sehen Datenschützer das Problem: Wann hört Alexa zu und wann nicht?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MUSS ALEXA ANGESPROCHEN WERDEN?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Um ein Amazon Echo Produkt zu aktivieren, muss zuvor das Aktivierungswort “Alexa” gesetzt werden, damit der darauffolgende Sprachbefehl durchgeführt werden kann. Die Sprachbefehle oder Anfragen werden dann an die Amazon Server übermittelt und es wird eine Antwort generiert oder Tätigkeit ausgesteuert, welche entweder wieder per Computerstimme ausgegeben oder durchgeführt wird. Dementsprechend ist die Theorie, dass auch nur Sprache aufgezeichnet wird, wenn zuvor „Alexa“ angesprochen wurde. Aber ist das wirklich so?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;DIE SPRACHAUFNAHMEN GEHÖREN AMAZON&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die ersten Studien und Untersuchungen zeigen, dass das Mikrofon in den Amazon Echo Produkten dauerhaft angeschaltet sind. Eine Datenübertragung an den Shopping-Riesen findet aber erst statt, wenn das Schlüsselwort Alexa genannt wurde. Die übermittelten Sprachdateien werden bei Amazon dauerhaft gespeichert und Amazon behält sich das Recht vor, diese auch weiter auszuwerten.Darüber hinaus ist es möglich, dass die Amazon Echo Sprachaufnahme aktiviert wird, wenn ähnliche Wörter fallen. Amazon sagt dazu, dass es durchaus passieren kann, dass Amazon Echo unbeabsichtigt aktiviert wird. Allerdings ist auch dann durch den blau leuchtenden Ring eindeutig erkennbar, dass eine Aktivierung erfolgt ist!&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_EN">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Buying behavior in Germany has changed. &lt;CMS_LINK linktemplate="download_link" type="genericLink"&gt;&lt;TEMPLATECONTENT&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_text"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;TEXT&gt;Over 50 million Germans&lt;/TEXT&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;CMS_VALUE name="lt_link"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;dummy&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;&lt;/TEMPLATECONTENT&gt;&lt;/CMS_LINK&gt; regularly buy online, tipically with Amazon. But what is the online giant doing with our data? In addition to regular shopping, Amazon also offers a range of other services, including Amazon Prime, Amazon Fresh and Amazon Echo. In each of these services, we can see data about us in a variety of forms, be it favorite music, eating habits or what movies and genres we like.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;AMAZON'S PRIVACY POLICY IS AMERICAN AND LUXEMBOURG PRIVACY&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Data protection should be a fundamental right in Germany. Amazon, however, is located in the United States and Europe in Luxembourg and has several subsidiaries, in different countries, with different laws and regulations. Here it is for the German government to find out what data is used for what purpose by Amazon and whether unlawfully data collected and stored.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;WRITTEN AND SPOKEN INFORMATION&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;For Amazon Prime and Amazon Fresh, data and search queries are entered in writing. The Amazon Echo series consists of voice assistants such as Amazon Echo Dot, Amazon Echo Plus or Amazon Echo Show, which connect to the Internet, play music, answer questions or control the light, all with voice commands. Here privacy advocates see the problem: When does Alexa listen and when not?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;DOES ALEXA HAVE TO BE APPROACHED?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;To activate an Amazon Echo product, the activation word "Alexa" must be set beforehand so that the subsequent voice command can be executed. The voice commands or requests are then transmitted to the Amazon server and a response is generated or action is triggered, which is either output or performed again by computer voice. Accordingly, the theory is that even only speech is recorded when previously "Alexa" was addressed. But, is this really the truth?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;THE VOICE RECORDINGS BELONG TO AMAZON&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The first studies and studies show that the microphone in the Amazon Echo products are permanently switched on. However, data transfer to the shopping giants takes place only when the keyword Alexa was mentioned. The transmitted language files are stored permanently on Amazon and Amazon reserves the right to further evaluate them. In addition, it is possible that the Amazon Echo voice recording will be activated if similar words fall. Amazon says that it can happen that Amazon Echo is inadvertently activated. However, even then clearly recognizable by the blue ring, that an activation has occurred!&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="title_DE">Smart Home und Datenschutz, hören Alexa &amp; Co wirklich alles?</COLUMN>
			<COLUMN name="title_EN">Smart Home and Privacy, Alexa &amp; Co Really Hear Everything!</COLUMN>
			<COLUMN name="video">&lt;CMS_VALUE name="video" tag="FS_INDEX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;INDEX/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="video_thumbnail">&lt;CMS_VALUE name="video_thumbnail" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_DE"/>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_EN"/>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">5d2d882d-bf1c-4286-99ab-a2697709d38d</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1625781600000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution_channel">&lt;CMS_VALUE name="channel" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;cleaning_robot_black_horizontal&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_DE">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Neuerdings haben Roboterstaubsauger auch in deutschen Wohnzimmern Einzug gehalten. Die Frage ist allerdings, wie die Lebensqualität mit einem Staubsaugerroboter gesteigert werden kann.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_EN">&lt;CMS_VALUE name="teaser" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;These days robot vacuum cleaners have also celebrated the entrance into German living rooms. More and more such robots will be used.The question is, of course, how the quality of life is increased with a robot vacuum cleaner?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_DE">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Diese Frage werde ich in diesem Blog beantworten. Obwohl die ersten Roboterstaubsauger bereits in den 80er Jahren das Licht der Welt erblickten, feierten sie erst in den letzten Jahren ihren Durchbruch. Der erste Roboter, der damals noch mit einer Fernbedienung gesteuert wurde, wurde von der breiten Öffentlichkeit nicht akzeptiert und auch seine Nachfolger konnten sich nicht wirklich durchsetzen. Die modernen Roboterstaubsauger sind in der Lage, sich selbstständig und intelligent zu bewegen. Das ganze Konzept ist deutlich gründlicher, da er unermüdlich alle Ecken und Kanten reinigt. Nur eine kurze Ladepause kann seinen Einsatz verzögern.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn Sie möchten, können Sie diese Roboter so einstellen, dass sie nur dann ihre Arbeit verrichten, wenn Sie nicht zu Hause sind. So ziehen sie nie die Aufmerksamkeit des Besitzers auf sich, sorgen aber trotzdem dafür, dass die Wohnung immer sauber ist. Ein weiterer entscheidender Faktor ist, dass der Roboter den Weg zur Ladestation selbst finden kann und somit völlig autonom arbeitet.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="text_EN">&lt;CMS_VALUE name="text" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;These days robot vacuum cleaners have also celebrated the entrance into German living rooms. More and more such robots will be used.The question is, of course, how the quality of life is increased with a robot vacuum cleaner? I will answer the question in this blog.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Although the first robot vacuum cleaners saw the light of day in the 80s, it only celebrated its breakthrough in recent years.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The first robot, at that time still controlled by a remote control itself, was not accepted by the general public and even its successors could not really make a mark.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The modern robot vacuum cleaners are able to move independently and intelligently. The whole concept is clearly more thorough, since it cleans tirelessly all corners and edges. Only a short pause in charging can delay its mission.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;If you like, you can adjust these robots so that they only do their job when you're not at home. So they never attract the owner's attention, but nevertheless ensure that the home is always clean. Another decisive factor is that the robot can find its own way to the charging station and thus work completely autonomously.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In a properly automated and educated world, then, machines may prove to be the true humanizing influence. It may be that machines will do the work that makes life possible and that human beings will do all the other things that make life pleasant and worthwhile.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="title_DE">Saugroboter erleichtern den Alltag</COLUMN>
			<COLUMN name="title_EN">Robot vacuum cleaner make everyday life easier</COLUMN>
			<COLUMN name="video">&lt;CMS_VALUE name="video" tag="FS_INDEX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;INDEX/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="video_thumbnail">&lt;CMS_VALUE name="video_thumbnail" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_DE"/>
			<NULL_COLUMN name="voice_text_EN"/>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
	</TABLE>
</DATA>
