<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<DATA>
	<TABLE name="news">
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">bd9cfefb-b898-4a9c-9845-6b8c5117a01b</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Was ist die CES?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Anders als die IFA in Berlin ist die CES nicht für die Öffentlichkeit zugänglich, sondern für qualifizierte Besucher, Journalisten und Blogger. Die Messe ist mit über 2,75 Millionen Quadratmetern Nettoausstellungsfläche, elf Veranstaltungsorten und 24 Produktkategorien riesig. Sie zieht rund 180.000 Menschen aus über 155 Ländern an.&lt;br/&gt;SMART-HOME-TECHNOLOGIE-HIGHLIGHTS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Obwohl die Smart-Home-Technologie nur eine der genannten 24 Kategorien ist, gibt es eine Menge interessanter Produkte zu sehen. Um einen Eindruck zu vermitteln, werden in diesem Beitrag einige von ihnen vorgestellt.&lt;br/&gt;CAPSTONE CONNECTED HOME SMART MIRROR&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dieser smarte Spiegel ist mit Google Home verbunden und bietet somit eine Menge interessanter Funktionen. Sie können sich die Zähne putzen und sich gleichzeitig über das Wetter, den Verkehr, soziale Medien und aktuelle Nachrichten informieren. Über die integrierte Google Drive-Integration können Sie sogar E-Mails verfassen und Tabellenkalkulationen und Präsentationsfolien einfügen.&lt;br/&gt;EVOVACS DEEBOT OZMO 960 SAUG-ROBOTER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der intelligenteste Saugroboter auf dem Markt! Der KI-gesteuerte Roboter nutzt maschinelles Lernen, um Ihr ganzes Zuhause sauber zu halten. Die so genannte AIVI-Technologie (Artificial Intelligence and Visual Interpretation) ist ein großer Schritt in Richtung eines zuverlässigen Staubsaugerroboters, der nie stecken bleibt.&lt;br/&gt;EVE-LICHTLEISTE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Vorherrschaft von Phillips bei der intelligenten Beleuchtung geht weiter. Die Apple HomeKit-kompatible LED-Lichtleiste ist eine 2 m lange, biegsame LED-Lichtleiste und hat 1.800 Lumen. Eve beansprucht den Titel der bisher hellsten HomeKit-Lichtleiste. Es ist einfach, die Farben mit Ihrem iPhone zu ändern, mit vielen nützlichen Voreinstellungen in der nativen App sowie dem gesamten Spektrum, das Ihnen zur Verfügung steht.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;What is CES?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Unlike the IFA in Berlin, the CES is not open to the public but to qualified visitors, journalists, and bloggers. The fair is huge with over 2.75 million square meters of net exhibition space, eleven venues and 24 product categories. It attracts around 180,000 people from over 155 countries.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SMART HOME TECHNOLOGY HIGHLIGHTS&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Although smart home technology is just one of the 24 categories mentioned, there are a lot of interesting products to look at. To give an impression, some of them are presented in this post.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CAPSTONE CONNECTED HOME SMART MIRROR&lt;/p&gt;&lt;p&gt;This smart mirror is connected to Google Home and therefore offers a lot of interesting functions. You can brush your teeth while checking out the weather, traffic, social media, and breaking news. You can even compose emails and insert spreadsheets and presentation slides with built-in Google Drive integration.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EVOVACS DEEBOT OZMO 960 VACUUM ROBOT&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The smartest vacuum robot on the market! The AI-controlled robot uses machine learning to keep your whole home clean. The so-called AIVI (Artificial Intelligence and Visual Interpretation) technology is a big step towards a reliable vacuum cleaning robot that never gets stuck.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;EVE LIGHT BAR&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Phillips' dominance in smart lighting continues. The Apple HomeKit compatible LED light bar is a 2m flexible LED light bar and has 1,800 lumens. Eve claims the title of the brightest HomeKit light bar yet. It's easy to change colors with your iPhone, with many useful presets in the native app, as well as the full spectrum at your fingertips.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="DE" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="EN" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1665014400000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution">&lt;CMS_VALUE name="tt_distribution" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;app&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_DE">CES-Aktuell - Die letzten Neuheiten</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_EN">CES News - The latest innovations</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;landingpage_teaser_security_camera_2_136685846&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smart-Kamera, eine Person im Hintergrund hält ein Smartphone</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart camera, a person in the background is holding a smartphone</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="section"/>
			<COLUMN name="subheadline_DE"/>
			<COLUMN name="subheadline_EN"/>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Die International CES wird von der Consumer Technology Association (CTA) organisiert, einer Handelsorganisation, die mehr als 2.000 Unternehmen der Unterhaltungselektronik in den Vereinigten Staaten vertritt.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">International CES is organized by the Consumer Technology Association (CTA), a trade organization representing more than 2,000 consumer electronics companies in the United States.</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">ddd42fc0-6c9f-4734-9e94-3a3178e3e346</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;OK GOOGLE, WAS KANN DAS NÄCHSTE GOOGLE HOME?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Intelligente Sprachassistenten haben es vom Handy ins Wohnzimmer geschafft, wo sie mit Musik und aktuellen Informationen unterhalten. Die Lösung von Google heißt Google Home. Was kann es, und wo gibt es Defizite?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein Lautsprecher, der auf Fragen antwortet, Musik abspielt und die Beleuchtung steuern kann. Das ist die einfachste Art, die neuen Sprachassistenten wie Google Home und Amazon Echo zu beschreiben. Aber es steckt viel mehr dahinter, als man denkt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;AKTIVIERUNG&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das Internet ist unerlässlich. Für die optimale Nutzung von Google Home ist ein kabelgebundenes Netzwerk erforderlich. Ohne Internet ist es nur ein Lautsprecher ohne Musikquelle. Google Home wird durch das bekannte "Okay, Google" oder "Hey Google" aktiviert. Derzeit können diese Aktivierungsworte nicht geändert werden. Aktuell kann nur der interne Gerätename geändert werden. Amazon Echo bietet mehr Möglichkeiten, Ihren Sprachassistenten anzusprechen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DIE MUSIK&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Für viele Google Home-Besitzer oder -Interessenten ist die Möglichkeit, Musik auf Abruf abzuspielen, sehr verlockend. Wenn Sie jedoch nicht nur Internetradio hören möchten, sondern Google Home sagen wollen: "Okay Google, spiel Shape of You von Ed Sheeran", benötigen Sie ein Abonnement für Spotify, Deezer oder Google Play Music. Andere Anbieter werden ium Moment nicht unterstützt. Die Leistung der Lautsprecher ist begrenzt. Gelegenheitsmusikfans werden die eingebauten Mono-Lautsprecher zu schätzen wissen. Für andere reicht das nicht aus, da die Qualität, vor allem bei höheren Lautstärken, schnell an ihre Grenzen stößt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DIE INFORMATIONEN VON GOOGLE FÜR GOOGLE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Neben der Musikwiedergabe ist die Beantwortung von Fragen eine sehr beliebte Funktion von Google Home. Hier erhalten Sie Antworten auf Fragen wie: "Wie hoch ist der Mount Everest?", "Wer ist Michael Jackson?", "Wie ist das Wetter in München?" oder Matheaufgaben wie: "Was ist 10% von 120?". Dazu nutzt Google Home die Informationen, die im Internet zu finden sind. Da Google Home ein Google-Nutzer ist, kommen die Informationen in der Regel relativ schnell und sind fast immer fehlerfrei.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;STEUERUNG VON SMART HOME&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die dritte wichtige Funktion ist die Steuerung von intelligenten Geräten im Haus. Hier können Sie Lampen, Steckdosen oder Heizungsregler steuern, die sich im gleichen Heimnetzwerk befinden, sobald sie mit Google Home verbunden sind.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;OK GOOGLE, WHAT CAN THE NEXT GOOGLE HOME DO?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Intelligent language assistants have made it from cell phones to living rooms, where they entertain with music, and up-to-date information. Google's solution is called Google Home. What can it do and where are there deficits?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A speaker that answers questions, plays music and can control the lights. That's the easiest way to describe the new voice assistants like Google Home and Amazon Echo. But there's a lot more to it than meets the eye.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;ACTIVATION&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The internet is essential. A wired network is required for optimal use of Google Home. With no internet, it's just a speaker with no music source. Google Home is activated by the familiar "Okay, Google" or "Hey Google". Currently, these activation words cannot be changed. Only the internal device name can currently be changed. Amazon Echo offers more ways to talk to your voice assistant.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;THE MUSIC&lt;/p&gt;&lt;p&gt;For many Google Homeowners or prospects, the ability to play music on demand is very enticing. However, if you want to go beyond listening to internet radio and say to Google Home, "Okay Google, play Shape of You by Ed Sheeran," you'll need a Spotify, Deezer, or Google Play Music subscription. Other providers are not supported by ium Moment. The performance of the speakers is limited. Casual music fans will appreciate the built-in mono speakers. For others, this is not enough, as the quality quickly reaches its limits, especially at higher volumes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GOOGLE'S INFORMATION FOR GOOGLE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Besides playing music, answering questions is a very popular feature of Google Home. Here you will get answers to questions like: "How high is Mount Everest?", "Who is Michael Jackson?", "What's the weather like in Munich?" or math problems like: "What is 10% of 120?". To do this, Google Home uses the information that can be found on the Internet. Since Google Home is a Google user, the information usually comes relatively quickly and is almost always error-free.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SMART HOME CONTROL&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The third important function is the control of smart devices in the house. Here you can control lights, sockets or heating controls that are on the same home network as soon as they are connected to Google Home.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="DE" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="EN" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1669852800000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution">&lt;CMS_VALUE name="tt_distribution" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;app&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_DE">OK Google: Was ist neu bei Google-Home?</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_EN">OK Google: What's new in Google-Home? </COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;test_speaker_3&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smart Speaker</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart speaker</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="section"/>
			<COLUMN name="subheadline_DE"/>
			<COLUMN name="subheadline_EN"/>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Intelligente Sprachassistenten haben es vom Handy bis ins Wohnzimmer geschafft, wo sie mit Musik und aktuellen Informationen unterhalten. Die Lösung von Google heißt Google Home. Was kann es und wo gibt es Defizite?</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Intelligent language assistants have made it from the cell phone to the living room, where they entertain with music and the latest information. Google's solution is called Google Home. What can it do and where are there deficits?</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">1f5ca5ef-10a5-425b-a01d-f81707b5840b</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Die Integration ins eigene Smart Home ist aus mehreren Gründen sinnvoll. Fahrer möchten z.B. gerne jederzeit - also auch zu Hause - den Komfort geniessen, den Ladezustand des Fahrzeugs zu überprüfen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Und das aus gutem Grund: Denn so können evtl. Ladefehler schnell erkannt und rechtzeitig behoben werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Auf diese Weise lassen sich böse Überraschungen vermeiden: Wer steht am frühen Morgen schon gerne vor einem Elektroauto mit leerem Akku, nur weil, z.B. das Ladekabel nicht korrekt angeschlossen war?&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The integration into your own smart home makes sense for several reasons. For example, drivers would like to enjoy the convenience of checking the charge status of the vehicle at any time - i.e., also at home.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;And with good reason: because this way, any loading errors can be quickly identified and corrected in good time.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In this way, nasty surprises can be avoided: who likes to stand in front of an electric car with an empty battery early in the morning just because, for example, the charging cable was not connected correctly?&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="DE" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="EN" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1667001600000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution">&lt;CMS_VALUE name="tt_distribution" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;app&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_DE">Das E-Auto ins Smart Home integrieren?</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_EN">Integrate the e-car into the smart home? </COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;teaser_hp_efficiency_141562551&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Eine Hand hält ein Smartphone, im Hintergrund eine verschwommene Küche</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">A hand holding a smartphone, blurry kitchen in the background</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="section"/>
			<COLUMN name="subheadline_DE"/>
			<COLUMN name="subheadline_EN"/>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Immer mehr Haushalte nutzen inzwischen die Smart Home Technologie. Zeitgleich kommen immer mehr Elektroautos auf die Straße. Was liegt also näher, als die Integration einer Ladestation?</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">More and more households are now using smart home technology. At the same time, more and more electric cars are coming onto the streets. So, what could be more obvious than the integration of a charging station?</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">407dcd92-aba7-4d42-be86-7fcee11fc2f2</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Das Kaufverhalten in Deutschland hat sich geändert. Über 50 Millionen Deutsche kaufen regelmäßig online und tun dies meist bei Amazon. Aber was macht der Online Riese mit unseren Daten?Neben dem normalen Shopping bietet Amazon auch eine Reihe anderer Dienste, wie AmazonPrime, Amazon Fresh und Amazon Echo. Bei jedem dieser Dienste werden Daten in unterschiedlicher Form über uns ersichtlich, sei es die Lieblingsmusik, das Essverhalten oder welche Filme und Genres wir mögen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;AMAZONS DATENSCHUTZ IST AMERIKANISCHER UND LUXEMBURGISCHER DATENSCHUTZ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Datenschutz sollte in Deutschland ein Grundrecht sein. Amazon hingegen sitzt aber in den USA und für Europa in Luxemburg und verfügt über verschiedene Tochterfirmen, in unterschiedlichen Ländern, mit anderen Gesetzen und Regularien. Hier gilt es für die deutsche Regierung herauszufinden, welche Daten zu welchem Zweck von Amazon genutzt werden und ob hierzu unrechtmäßig Daten erhoben und gespeichert werden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;GESCHRIEBENE UND GESPROCHENE INFORMATIONEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bei Amazon Prime und Amazon Fresh, werden Daten und Suchanfragen schriftlich eingegeben. Die Amazon Echo Reihe besteht aus Sprachassistenten, wie Amazon Echo Dot, Amazon Echo Plus oder Amazon Echo Show, welche mit dem Internet verbunden, Musik spielen, Fragen beantworten oder das Licht steuern und das alles mit Sprachbefehlen. Hier sehen Datenschützer das Problem: Wann hört Alexa zu und wann nicht?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;MUSS ALEXA ANGESPROCHEN WERDEN?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Um ein Amazon Echo Produkt zu aktivieren, muss zuvor das Aktivierungswort “Alexa” gesetzt werden, damit der darauffolgende Sprachbefehl durchgeführt werden kann. Die Sprachbefehle oder Anfragen werden dann an die Amazon Server übermittelt und es wird eine Antwort generiert oder Tätigkeit ausgesteuert, welche entweder wieder per Computerstimme ausgegeben oder durchgeführt wird. Dementsprechend ist die Theorie, dass auch nur Sprache aufgezeichnet wird, wenn zuvor „Alexa“ angesprochen wurde. Aber ist das wirklich so?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DIE SPRACHAUFNAHMEN GEHÖREN AMAZON&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die ersten Studien und Untersuchungen zeigen, dass das Mikrofon in den Amazon Echo Produkten dauerhaft angeschaltet sind. Eine Datenübertragung an den Shopping-Riesen findet aber erst statt, wenn das Schlüsselwort Alexa genannt wurde. Die übermittelten Sprachdateien werden bei Amazon dauerhaft gespeichert und Amazon behält sich das Recht vor, diese auch weiter auszuwerten.Darüber hinaus ist es möglich, dass die Amazon Echo Sprachaufnahme aktiviert wird, wenn ähnliche Wörter fallen. Amazon sagt dazu, dass es durchaus passieren kann, dass Amazon Echo unbeabsichtigt aktiviert wird. Allerdings ist auch dann durch den blau leuchtenden Ring eindeutig erkennbar, dass eine Aktivierung erfolgt ist!&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Buying behavior in Germany has changed. Over 50 million Germans regularly buy online and mostly do so from Amazon. But what does the online giant do with our data? In addition to normal shopping, Amazon also offers a range of other services such as Amazon Prime, Amazon Fresh and Amazon Echo. Each of these services reveals data about us in different forms, whether it's our favorite music, eating habits, or which films and genres we like.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;AMAZON'S PRIVACY IS AMERICAN AND LUXEMBOURG PRIVACY&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Data protection should be a fundamental right in Germany. Amazon, on the other hand, is based in the USA and in Luxembourg for Europe and has various subsidiaries in different countries with different laws and regulations. Here it is up to the German government to find out which data is used by Amazon for which purpose and whether data is being collected and stored unlawfully for this purpose.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;WRITTEN AND SPOKEN INFORMATION&lt;/p&gt;&lt;p&gt;With Amazon Prime and Amazon Fresh, data and search queries are entered in writing. The Amazon Echo series consists of voice assistants, such as Amazon Echo Dot, Amazon Echo Plus or Amazon Echo Show, which connect to the Internet, play music, answer questions, or control the light, all with voice commands. This is where privacy advocates see the problem: when does Alexa listen and when not?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DOES ALEXA NEED TO BE TALKED TO?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;To activate an Amazon Echo product, the activation word "Alexa" must first be set so that the subsequent voice command can be carried out. The voice commands or requests are then transmitted to the Amazon server and an answer is generated or an activity is controlled, which is either output or carried out by computer voice. Accordingly, the theory is that only speech is recorded if "Alexa" has been addressed beforehand. But is this really the truth?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;VOICE RECORDINGS OWN AMAZON&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The first studies and investigations show that the microphone in the Amazon Echo products is permanently switched on. A data transfer to the shopping giants only takes place when the keyword Alexa has been mentioned. The transmitted voice files are stored permanently at Amazon and Amazon reserves the right to further evaluate them. In addition, it is possible that the Amazon Echo voice recording is activated if similar words are used. Amazon says that it can happen that Amazon Echo is activated unintentionally. However, the blue glowing ring clearly shows that activation has taken place!&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="DE" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="EN" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1670544000000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution">&lt;CMS_VALUE name="tt_distribution" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;app&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_DE">Smart Home und Datenschutz, hören Alexa &amp; Co wirklich alles?</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_EN">Smart home and data protection, do Alexa &amp; Co really hear everything?</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;pic_4&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smart Speaker auf einem Tisch</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart speaker on a table</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="section"/>
			<COLUMN name="subheadline_DE"/>
			<COLUMN name="subheadline_EN"/>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Das Kaufverhalten in Deutschland hat sich geändert. Über 50 Millionen Deutsche kaufen regelmäßig online und tun dies meist bei Amazon. Aber was macht der Online Riese mit unseren Daten?</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Buying behavior in Germany has changed. Over 50 million Germans regularly buy online and mostly do so from Amazon. But what does the online giant do with our data?</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">45534a05-83e4-464d-9764-7d01c79b94ae</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Diese Frage werde ich in diesem Blog beantworten. Obwohl die ersten Roboterstaubsauger bereits in den 80er Jahren das Licht der Welt erblickten, feierten sie erst in den letzten Jahren ihren Durchbruch. Der erste Roboter, der damals noch mit einer Fernbedienung gesteuert wurde, wurde von der breiten Öffentlichkeit nicht akzeptiert und auch seine Nachfolger konnten sich nicht wirklich durchsetzen. Die modernen Roboterstaubsauger sind in der Lage, sich selbstständig und intelligent zu bewegen. Das ganze Konzept ist deutlich gründlicher, da er unermüdlich alle Ecken und Kanten reinigt. Nur eine kurze Ladepause kann seinen Einsatz verzögern.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wenn Sie möchten, können Sie diese Roboter so einstellen, dass sie nur dann ihre Arbeit verrichten, wenn Sie nicht zu Hause sind. So ziehen sie nie die Aufmerksamkeit des Besitzers auf sich, sorgen aber trotzdem dafür, dass die Wohnung immer sauber ist. Ein weiterer entscheidender Faktor ist, dass der Roboter den Weg zur Ladestation selbst finden kann und somit völlig autonom arbeitet.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;I will answer this question in this blog. Although the first robot vacuum cleaners saw the light of day in the 1980s, they only celebrated their breakthrough in recent years. The first robot, which was controlled with a remote control at that time, was not accepted by the public and its successors could not really establish themselves either. The modern robot vacuum cleaners can move independently and intelligently. The whole concept is much more thorough as he tirelessly cleans all corners and edges. Just a short pause in loading can delay its deployment.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;If you want, you can set these robots to only do their job when you're not at home. So, they never attract the attention of the owner, but still ensure that the apartment is always clean. Another crucial factor is that the robot can find its own way to the charging station and thus works completely autonomously.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="DE" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="EN" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1670457600000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution">&lt;CMS_VALUE name="tt_distribution" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;app&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_DE">Saugroboter erleichtern den Alltag</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_EN">Vacuum robots make everyday life easier </COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;cleaning_robot_white_horizontal&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Saugroboter</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Vacuum robot</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="section"/>
			<COLUMN name="subheadline_DE"/>
			<COLUMN name="subheadline_EN"/>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Neuerdings haben Roboterstaubsauger auch in deutschen Wohnzimmern Einzug gehalten. Die Frage ist allerdings, wie die Lebensqualität mit einem Staubsaugerroboter gesteigert werden kann.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Recently, robot vacuum cleaners have also found their way into German living rooms. However, the question is how the quality of life can be increased with a vacuum cleaner robot.</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">59b800b4-7c46-4f9a-b0e5-5fad15c73f65</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Würden Sie ein Gerät in Ihrem Schlafzimmer installieren, das Sie abhört, Ihre Stimme aufzeichnet und diese Daten an entfernte Server sendet?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hunderte von Millionen Menschen haben das bereits getan. Amazon Echo, Google Home, Apple HomePod und andere smarte Lautsprecher sind heute Mainstream-Produkte und werden im Laufe der Jahre immer beliebter.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nun eine Folgefrage: Würden Sie ein Gerät, das zuhört, aufzeichnet und Daten an entfernte Server sendet, im Schlafzimmer Ihres Kindes platzieren?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wir akzeptieren gewisse Risiken, die mit dem Leben im Informationszeitalter einhergehen. Wir wissen, dass unsere Spuren in den sozialen Medien unsterblich sind, dass unsere Geräte uns aufzeichnen können und dass Unternehmen unsere persönlichen Daten sammeln und mit ihnen Handel treiben. Diese Risiken sind jedoch nicht unbedingt für Kinder geeignet. Da intelligente Technologien immer mehr in den Haushalt integriert werden, müssen wir uns mit den Datenschutz- und Sicherheitsbedenken auseinandersetzen, die diejenigen betreffen, die noch zu jung sind, um für sich selbst zu sorgen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der Aufstieg der intelligenten Geräte&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das "Internet der Dinge" (kurz "IoT") - unser Universum aus vernetzten Geräten, die zu jeder Tageszeit Daten sammeln und miteinander kommunizieren - mag groß und einschüchternd klingen. Doch die grundlegende Funktion jedes vernetzten Geräts ist dieselbe: Es nimmt Eingabedaten auf und wandelt sie in eine Ausgabe um, die Ihnen in Ihrem Leben weiterhilft. Mit dieser einfachen Formel lässt sich so gut wie jeder Haushaltsgegenstand umwandeln. Von Thermometern über Uhren und Kühlschränke bis hin zu Kaffeemaschinen gibt es kaum etwas im Leben, das nicht automatisiert und vernetzt werden kann. Intelligente Staubsauger können das Wohnzimmer reinigen, ohne dass ein Mensch aktiv eingreifen muss. Intelligente Fernsehgeräte helfen uns, auf der Couch sitzen zu bleiben, wenn die Fernbedienung gerade außer Reichweite ist. Wenn Sie jemals Brot getoastet haben und dachten: "Mann, ist das anstrengend!", dann hat unsere moderne Welt genau die Lösung, auf die Sie gewartet haben.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Das Ziel der intelligenten Haustechnik ist es, nicht aufzufallen, sondern sich nahtlos in Ihr tägliches Leben zu integrieren. Laut einem Mitarbeiter von Internet Matters - einer in Großbritannien ansässigen Wohltätigkeitsorganisation, die sich für die Sicherheit von Kindern im Internet einsetzt - wirkt sich diese Bequemlichkeit auf Kinder möglicherweise anders aus als auf Erwachsene: &lt;i&gt;"Anstatt nur auf dem Bildschirm konsumiert zu werden, erstreckt es sich jetzt auf physische Produkte und zugehörige Geräte, die Daten zum Spaß und zum Lernen senden und empfangen - das Internet der Dinge. Das bedeutet, dass Kinder keine scharfe Trennlinie zwischen der virtuellen Online-Welt und der physischen Welt um sie herum sehen."&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Intelligente Haushaltsgeräte können für uns äußerst bemerkenswert erscheinen. Für ein Kind, das bisher nur sprechende Computer, Lichter, die sich von selbst dimmen, und Staubsauger, die scheinbar einen eigenen Willen haben, kann intelligente Technik so gewöhnlich erscheinen wie jedes andere Möbelstück, das herumsteht. Tatsächlich können IoT-Geräte so harmlos gestaltet werden, dass sie für Kinder nicht wahrnehmbar sind.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Im Jahr 2013 begann ein kroatisches Unternehmen mit Sitz in London mit der Entwicklung einer neuen Art von Teddybären. Mehr noch, sie kamen auf eine neue Idee, wie man die Gesundheit von Kindern überwachen kann. Die Überwachung der Lebenszeichen von Kleinkindern ist nämlich nicht ganz unproblematisch. Alle besorgten Eltern kennen den Drang, immer auf dem Laufenden sein zu wollen. Es reicht nicht aus, ab und zu zum Arzt zu gehen - jedes kleine Problem, ob eingebildet oder real, muss untersucht werden. Selbst wenn Sie es in die Arztpraxis schaffen, kann dies eine unvollkommene Testumgebung sein. Wenn Ihr Kind in der Nähe des Arztes ängstlich ist (und wer kann es ihm verübeln - es ist der Ort, an dem Spritzen verabreicht werden), könnten die Testergebnisse verzerrt sein.evices &amp;amp; die Risiken intelligenter Technik.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Would you install a device in your bedroom that would listen to you, record your voice and send that data to remote servers?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hundreds of millions of people have already done so. Amazon Echo, Google Home, Apple HomePod and other smart speakers are mainstream products today and have grown in popularity over the years.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Now a follow-up question: would you place a device that listens, records, and sends data to remote servers in your child's bedroom?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We accept certain risks that come with living in the information age. We know that our footprints on social media are immortal, that our devices can record us, and that companies collect and trade our personal information. However, these risks are not necessarily suitable for children. As smart technology becomes more integrated into the home, we must address the privacy and security concerns affecting those too young to fend for themselves.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The rise of smart devices&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The "Internet of Things" ("IoT" for short) - our universe of connected devices that collect data and communicate with each other at any time of the day - may sound big and intimidating. But the basic function of every connected device is the same: it takes input data and turns it into an output that helps you in your life. Almost any household item can be transformed with this simple formula. From thermometers to clocks and refrigerators to coffee machines, there is hardly anything in life that cannot be automated and connected. Intelligent vacuum cleaners can clean the living room without human intervention. Smart TVs help us sit on the couch when the remote control is just out of reach. If you've ever toasted bread and thought, "Man, that's exhausting!" then our modern world has just the solution you've been waiting for.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The goal of intelligent home technology is not to attract attention, but to integrate seamlessly into your daily life. According to a staffer at Internet Matters - a UK-based charity working to keep children safe online - this convenience may impact children differently than it does adults: "Rather than just being consumed on screen, it's stretching now to physical products and associated devices that send and receive data for fun and learning - the Internet of Things. It means children don't see a sharp dividing line between the online virtual world and the physical world around them."&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Smart home appliances can seem extremely remarkable to us. To a child who's only known for talking computers, lights that dim themselves, and vacuum cleaners that seem to have a mind of their own, intelligent technology can seem as ordinary as any piece of furniture lying around. In fact, IoT devices can be made so harmless that children can't see them.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In 2013, a Croatian company based in London started developing a new type of teddy bear. Even more, they came up with a new idea how to monitor children's health. Monitoring the vital signs of small children is not entirely unproblematic. All concerned parents know the urge to always be up to date. It's not enough to see a doctor occasionally, every little problem, imagined or real, needs to be investigated. Even if you make it to the doctor's office, it can be an imperfect testing environment. If your child is anxious around the doctor (and who can blame them - it's the place where injections are given), the test results could be skewed. evices &amp;amp; the risks of smart technology.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="DE" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="EN" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1667174400000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution">&lt;CMS_VALUE name="tt_distribution" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;app&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_DE">Ist intelligente Technologie eine Gefahr für die Sicherheit Ihrer Kinder?</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_EN">Is smart technology a threat to your children's safety?</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;thermostat_1_1&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Intelligente Thermostat-Steuereinheit, unscharfes Wohnzimmer im Hintergrund</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart thermostat control unit, blurred living room in the background</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="section"/>
			<COLUMN name="subheadline_DE"/>
			<COLUMN name="subheadline_EN"/>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Babyphone gehackt - Der Aufstieg intelligenter Geräte und die Risiken intelligenter Technik.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Baby Monitor Hacked - The Rise of Smart Devices and the Risks of Smart Tech.</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">649d4a58-f900-423a-ba49-1d1c5a1de940</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;SORGEN SMART HOME ELEMENTE WIRKLICH FÜR MEHR SICHERHEIT?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Der deutsche Smart Home-Markt boomt. Bis 2022 wird sich die Anzahl der Smart Homes von aktuell 2 Millionen auf rund 8 Millionen deutsche Haushalte vervierfachen. Viele Kunden erhoffen hierdurch ihr Zuhause sicherer zu machen. Aber wird das eigene Zuhause dadurch überhaupt sicherer? Über diese Frage wird momentan heiß diskutiert.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SICHERN SIE DEN ZUGANG ZU IHREN SMART HOME GERÄTEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wie bei allen mit dem World Wide Web verbundenen Geräten sollten natürlich auch ihre Smart Home Komponenten vor unbefugtem Zugriff geschützt werden. Heutzutage stehen dem Anwender solcher Systeme allerdings vielfältige Möglichkeiten offen an dieser Stelle für maximale Sicherheit zu sorgen. Bei offenen Fragen und für Anwender die weniger technik-affin sind lohnt sich hier allerdings der Weg zu einem Fachhändler. Diese sind immer bereit beim Thema Sicherheit zu beraten und helfend zur Seite zu stehen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SMART GERÄTE FACHKUNDIG ENTSORGEN&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ein wichtiger, aber oftmals vernachlässigter Aspekt ist die richtige Entsorgung von Smart Geräten. Oft werden diese einfach und ohne weiteres Nachdenken weggeschmissen, was ein großes Sicherheitsproblem darstellen kann. Einige Geräte speichern neben anderen persönlichen Daten auch Zahlungsinformationen, Kontaktdaten und Passwörter. Diese sollten vor der Entsorgung natürlich gewissenhaft gelöscht werden, ein Aspekt der nicht jedem Anwedner bewusst ist. Auch an dieser Stelle kann geraten werden, im Zweifel bei einem Fachhändler Hilfe zu suchen. Damit kann verhindert werden dass Unbefugte an ihre Daten gelangen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DIE ANTWORT&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Die Antwort ist eindeutig. Bei richtigem und gewissenhaftem Einsatz sorgen Smart Home Komponenten wie Kameras und intelligente Türschlösser sowie Fensterkontakte für ein erhötes Maß an Sicherheit für ihr Zuhause. Wenn die angesprochenen Punkte berücksichtig werden, haben Einbrecher so gut wie keine Möglichkeiten einzudringen.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;DO SMART HOME ELEMENTS REALLY PROVIDE MORE SECURITY?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The German smart home market is booming. By 2022, the number of smart homes in Germany will quadruple from the current 2 million to around 8 million. Many customers hope that this will make their home safer. But does this make your own home any safer? This question is currently being hotly debated.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;SECURE ACCESS TO YOUR SMART HOME DEVICES&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As with all devices connected to the World Wide Web, your smart home components should of course also be protected against unauthorized access. Nowadays, however, the user of such systems has a wide range of options to ensure maximum security at this point. In the case of open questions and for users who are less tech-savvy, it is worth going to a specialist dealer. They are always ready to advise on safety and to provide assistance.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;DISPOSAL OF SMART DEVICES PROFESSIONALLY&lt;/p&gt;&lt;p&gt;An important but often neglected aspect is the correct disposal of smart devices. Often these are simply thrown away without further thought, which can pose a major security problem. Some devices store payment information, contact information, and passwords, among other personal information. Of course, these should be conscientiously deleted before disposal, an aspect that not every user is aware of. At this point, it is also advisable to seek help from a specialist dealer if in doubt. This prevents unauthorized persons from accessing your data.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;THE ANSWER&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The answer is clear. When used correctly and conscientiously, smart home components such as cameras and intelligent door locks as well as window contacts ensure an increased level of security for your home. If the points mentioned are considered, burglars have almost no chance of breaking in.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="DE" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="EN" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1669852800000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution">&lt;CMS_VALUE name="tt_distribution" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;app&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_DE">Erhöhte Sicherheit oder Sicherheitslücke?</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_EN">Increased Security or Vulnerability?</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;pic_2&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smart Speaker</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart speaker</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="section"/>
			<COLUMN name="subheadline_DE"/>
			<COLUMN name="subheadline_EN"/>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Der deutsche Smart Home-Markt boomt. Bis 2022 wird sich die Anzahl der Smart Homes von aktuell 2 Millionen auf rund 8 Millionen deutsche Haushalte vervierfachen. Viele Kunden erhoffen hierdurch ihr Zuhause sicherer zu machen. Aber wird das eigene Zuhause dadurch überhaupt sicherer?</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">The German smart home market is booming. By 2022, the number of smart homes in Germany will quadruple from the current 2 million to around 8 million. Many customers hope that this will make their home safer. But does that make your own home any safer?</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">7e63a297-e276-482d-bfe9-3608f8d4af60</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Für fortgeschrittene Benutzer empfiehlt sich die Nutzung eines VPN-Dienstes (Virtual Private Network), um den Datenverkehr zu und von Ihren Smart Home-Geräten zu verschlüsseln.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Im Gegensatz zu Computern und Smartphones kann es schwierig, wenn nicht gar unmöglich sein, VPN-Software auf Smart Home-Geräten zu installieren. Daher müssen Sie in der Regel den Heimrouter für die Nutzung eines VPN-Dienstes konfigurieren.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="article_text_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_articleText" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;For advanced users, we recommend using a VPN (Virtual Private Network) service to encrypt data traffic to and from your smart home devices.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Unlike computers and smartphones, installing VPN software on smart home devices can be difficult, if not impossible. Therefore, you usually need to configure the home router to use a VPN service.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="DE" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="content_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_content" tag="FS_CATALOG"&gt;&lt;LANG id="EN" set="0"/&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="date">1670198400000</COLUMN>
			<COLUMN name="distribution">&lt;CMS_VALUE name="tt_distribution" tag="CMS_INPUT_CHECKBOX"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;SEL&gt;&lt;VALUE&gt;app&lt;/VALUE&gt;&lt;VALUE&gt;website&lt;/VALUE&gt;&lt;/SEL&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_DE">Tipps zur Sicherung von Smart Home-Geräten</COLUMN>
			<COLUMN name="headline_EN">Tips for securing smart home devices</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;security_video_bg&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Überwachungskamera</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">CCTV camera</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="section"/>
			<COLUMN name="subheadline_DE"/>
			<COLUMN name="subheadline_EN"/>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Wie können technisch versierte Nutzer die Sicherheit ihres Smart Home-Systems durch den Einsatz eines VPN weiter verbessern?</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">How can tech-savvy users further improve the security of their smart home system by using a VPN?</COLUMN>
			<NULL_COLUMN name="auth_fs_id"/>
		</ROW>
	</TABLE>
</DATA>
