<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FIELDS>
	<FIELD name='st_header'><TEXT>Individuelle Serviceleistungen</TEXT></FIELD>
	<FIELD name='st_acc'><CATALOG><CARD id="e251f82f-8efb-4604-9074-f84628f4c4c8" template="single_accordion" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_header_acc"><LANG id="§" set="1"><TEXT>24H HOTLINE SUPPORT</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_text_acc"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Nach erfolgter Installation profitieren Sie von umfangreichen SMART LIVING Vorteilen: Egal wann eine Frage zu Ihrem System auftaucht, steht Ihnen unsere 24h Hotline zur Verfügung. Unsere fachlich geschulten Mitarbeiter kümmern sich rund um die Uhr um Ihr Anliegen und helfen Ihnen gerne bei allen Fragestellungen rund um das Thema Smart Living.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="d853bdee-b75e-407b-a596-0646d3d0a5b0" template="single_accordion" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_header_acc"><LANG id="§" set="1"><TEXT>KONFIGURATION</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_text_acc"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Manchmal ändern sich Präferenzen: Unsere fachkundigen Mitarbeiter unterstützen Sie ebenfalls gerne bei einer Neukonfiguration Ihrer SMART LIVING Lösung. Sie verfügen über Zugriff auf eine Vielzahl an Beispielkonfigurationen für unterschiedlichste Bedarfe und stehen Ihnen gerne beratend zur Verfügung. Probieren Sie es einfach einmal aus!</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="8c59de2e-1dc8-4be5-b3b3-4855931c3832" template="single_accordion" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_header_acc"><LANG id="§" set="1"><TEXT>PORTAL UND APP</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_text_acc"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Sämtliche Einstellungen sind ebenfalls auf unserem Service Portal abrufbar – dort ändern Sie einfach und direkt Ihre individuellen Einstellungen. Ihre Zugangsdaten erhalten Sie mit Ihren Anmeldedaten. Extra Tipp: Laden Sie sich die kostenfreie SMART LIVING App herunter und ändern Sie Ihre Konfigurationen bequem wann und wo Sie es wollen.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="740b7cdd-7f53-43bb-b870-7fd1c4ee1155" template="single_accordion" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_header_acc"><LANG id="§" set="1"><TEXT>REGELMÄSSIGE UPDATES UND WARTUNG</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_text_acc"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>SMART LIVING trägt als Ihr Partner für das Thema Smart Home ebenfalls die Verantwortung für die Aktualität der verwendeten Software. Wir überprüfen die verwendeten Systeme regelmäßig auf Ihre Sicherheit und spielen eventuell benötigte Updates sofort auf. Und sollte einmal eine wichtige Komponente ausfallen – kein Problem. Wir kümmern uns um die zeitnahe Lieferung von Ersatzteilen.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD></CATALOG></FIELD>
</FIELDS>