<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FIELDS>
	<FIELD name='st_subline'><TEXT/></FIELD>
	<FIELD name='st_headline'><TEXT>Individuelle Dienstleistungen</TEXT></FIELD>
	<FIELD name='st_accordion'><CATALOG><CARD id="a2f3b951-34de-4f9f-924e-be515eaa07e8" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>24-STUNDEN-HOTLINE-SUPPORT</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Nach der Installation profitieren Sie von umfangreichen SMART LIVING-Vorteilen: Egal, wann eine Frage zu Ihrem System auftaucht, unsere 24-Stunden-Hotline steht Ihnen zur Verfügung. Unser technisch geschultes Personal kümmert sich rund um die Uhr um Ihr Anliegen und hilft Ihnen bei allen Fragen gerne weiter.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="5f431a71-2433-4b65-bfcf-cd3f5928b52e" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>KONFIGURATION</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Manchmal ändern sich die Präferenzen: Unsere kompetenten Mitarbeiter können Sie auch bei der Neukonfiguration Ihrer SMART LIVING-Lösung unterstützen. Sie haben Zugriff auf viele Beispielkonfigurationen für die unterschiedlichsten Anforderungen und beraten Sie gerne. Probiere es einfach aus!</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="490b5c8a-6a0a-45e9-9777-12a793369aa5" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>PORTAL UND APP</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Alle Einstellungen sind auch auf unserem Serviceportal verfügbar — dort können Sie einfach und direkt Ihre individuellen Einstellungen ändern. Sie erhalten Ihre Anmeldeinformationen mit Ihren Registrierungsdaten. Extra-Tipp: Laden Sie die kostenlose SMART LIVING App herunter, um Ihre Konfigurationen einfach zu ändern, wann und wo Sie sie möchten.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="55dc214c-2238-4f7a-a305-dcb525484218" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>REGELMÄSSIGE UPDATES UND WARTUNG</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>SMART LIVING als Ihr Smart-Home-Partner ist auch dafür verantwortlich, Ihre Software auf dem neuesten Stand zu halten. Zu Ihrer Sicherheit überprüfen wir regelmäßig die verwendeten Systeme und installieren alle notwendigen Updates sofort. Und sollte eine wichtige Komponente ausfallen — kein Problem. Wir werden zeitnah Ersatzteile bereitstellen.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD></CATALOG></FIELD>
	<FIELD name='st_info'><DOM/></FIELD>
	<FIELD name='st_sectionLifespanFrom'><DATE/></FIELD>
	<FIELD name='st_sectionLifespanTo'><DATE/></FIELD>
</FIELDS>