<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FIELDS>
	<FIELD name='st_subline'><TEXT>Was Sie schon immer wissen wollten - Antworten auf die häufigsten Fragen</TEXT></FIELD>
	<FIELD name='st_headline'><TEXT>Frequently Asked Questions</TEXT></FIELD>
	<FIELD name='st_accordion'><CATALOG><CARD id="7a6042fb-2c52-4f5b-a39b-bb46480131bf" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Smart Home - Was genau ist ein intelligentes Zuhause?</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Egal, wo Sie wohnen - ob Altbau oder neues Traumhaus: Ihr Zuhause soll gemütlich, nachhaltig, komfortabel, wirtschaftlich, energieeffizient und vor allem auch sehr lange nutzbar sein.</p><p>Diese Ziele unter einen Hut zu bringen - darauf haben wir uns als SmartLiving verschrieben. Wir bieten Ihnen Leistungen und Produkte an, die optimal aufeinander abgestimmt und dabei intuitiv zu bedienen sind.</p><p>Ihr smartes Zuhause denkt und handelt dabei wie Sie: Es kennt Ihre Bedürfnisse und reagiert auf Vorlieben, Witterung, Lebensumstände und Anwesenheit. Es ist das intelligente Zuhause, das wiederkehrende Abläufe für Sie übernimmt, so dass Sie mehr Zeit zum Leben haben.</p><p>Ihr intelligentes Zuhause weiß, was Sie wünschen. Welche Beleuchtung Sie beim Kochen, Spielen oder Entspannen bevorzugen; welche Musik Sie dabei am liebsten hören und welche Temperatur dabei in den einzelnen Räumen die angenehmste und effizienteste ist.</p><p>Das ist Komfort, der schon an Luxus grenzt - mit Produkten und Dienstleistungen von SmartLiving.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="cc251eee-723b-46f9-af5c-3de063cbdc0f" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Wie funktioniert ein smartes Zuhause?</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Ein Smart Home besteht normalerweise aus folgenden Bestandteilen:</p><p><ul><li><b>Aktoren:</b> Beispiel Beleuchtung, Heizkörperthermostate, Jalousien und Lüftungsanlagen aber auch Mediengeräte wie TV und Stereoanlagen oder Lautsprecher. Inzwischen lassen sich auch modere Waschmaschinen, Spülmaschinen und Herde in ein Smart Home integrieren.</li><li><b>Eingabegeräte:</b> Wenn Sie eine Änderung wünschen, reicht ein Klick auf einem Schalter. Oder ein Tippen auf dem Smartphone. Oder eine Sprachanweisung. Ganz nach Ihren Wünschen und Vorlieben.</li><li><b>Sensoren:</b> Hierüber wird zum Beispiel die Raumtemperatur gemessen. Zusätzlich kann festgestellt werden, ob Fenster oder Türen geöffnet wurden bzw. ob Personen anwesend sind.</li></ul></p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD></CATALOG></FIELD>
</FIELDS>