<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FIELDS>
	<FIELD name='st_subline'><TEXT>Was Sie schon immer wissen wollten - Antworten auf die häufigsten Fragen</TEXT></FIELD>
	<FIELD name='st_headline'><TEXT>Frequently Asked Questions</TEXT></FIELD>
	<FIELD name='st_accordion'><CATALOG><CARD id="1b35f224-3ae0-40c4-93d0-2a0c4b7ae267" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Smart Home - Was genau ist ein intelligentes Zuhause?</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Egal, wo Sie wohnen - ob Altbau oder neues Traumhaus: Ihr Zuhause soll gemütlich, nachhaltig, komfortabel, wirtschaftlich, energieeffizient und vor allem auch sehr lange nutzbar sein.</p><p>Diese Ziele unter einen Hut zu bringen - darauf haben wir uns als SmartLiving verschrieben. Wir bieten Ihnen Leistungen und Produkte an, die optimal aufeinander abgestimmt und dabei intuitiv zu bedienen sind.</p><p>Ihr smartes Zuhause denkt und handelt dabei wie Sie: Es kennt Ihre Bedürfnisse und reagiert auf Vorlieben, Witterung, Lebensumstände und Anwesenheit. Es ist das intelligente Zuhause, das wiederkehrende Abläufe für Sie übernimmt, so dass Sie mehr Zeit zum Leben haben.</p><p>Ihr intelligentes Zuhause weiß, was Sie wünschen. Welche Beleuchtung Sie beim Kochen, Spielen oder Entspannen bevorzugen; welche Musik Sie dabei am liebsten hören und welche Temperatur dabei in den einzelnen Räumen die angenehmste und effizienteste ist.</p><p>Das ist Komfort, der schon an Luxus grenzt - mit Produkten und Dienstleistungen von SmartLiving.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="dac5a9d4-0853-46dd-8e4f-7c92e092136a" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Wie funktioniert ein smartes Zuhause?</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Ein Smart Home besteht normalerweise aus folgenden Bestandteilen:<br/></p><p><ul><li> <b> Aktoren:</b> Beispiel Beleuchtung, Heizkörperthermostate, Jalousien und Lüftungsanlagen aber auch Mediengeräte wie TV und Stereoanlagen oder Lautsprecher. Inzwischen lassen sich auch modere Waschmaschinen, Spülmaschinen und Herde in ein Smart Home integrieren.</li><li><b> Eingabegeräte:</b> Wenn Sie eine Änderung wünschen, reicht ein Klick auf einem Schalter. Oder ein Tippen auf dem Smartphone. Oder eine Sprachanweisung. Ganz nach Ihren Wünschen und Vorlieben.</li><li><b> Sensoren:</b> Hierüber wird zum Beispiel die Raumtemperatur gemessen. Zusätzlich kann festgestellt werden, ob Fenster oder Türen geöffnet wurden bzw. ob Personen anwesend sind.</li></ul></p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="3bdd2f68-6c26-46a4-a86c-105918189b32" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Wofür brauche ich smarte Thermostate?</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Smarte Thermostate bieten eine Vielzahl von Vorteilen im Vergleich zu herkömmlichen Thermostaten. Zum Beispiel können sie verwendet werden, um Energie zu sparen, indem sie sich automatisch an Ihre täglichen Gewohnheiten anpassen und die Temperatur in Ihrem Zuhause entsprechend regulieren.</p><p>Viele smarte Thermostate bieten auch die Möglichkeit, die Temperatur über eine App auf Ihrem Smartphone oder einem anderen mobilen Gerät zu steuern.</p><p>Das bedeutet, dass Sie die Temperatur in Ihrem Zuhause auch dann einstellen können, wenn Sie nicht zu Hause sind.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="7517f93c-449d-4a72-96de-f313e4c788a4" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Welches Smart Home Produkt eignet sich für den Einstieg?</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Ein gutes Smart Home Produkt für den Einstieg ist zum Beispiel eine smarte Steckdose, mit der Sie Geräte wie Lampen, Fernseher oder Kaffeemaschinen per App steuern und automatisieren können.</p><p>Es gibt auch viele preiswerte Kits, die mehrere smarte Geräte enthalten, zum Beispiel eine Steckdose, eine Glühbirne und einen Bewegungssensor.</p><p>Auf diese Weise können Sie ganz einfach die ersten Schritte in der Welt des Smart Homes machen und herausfinden, welche Möglichkeiten und Funktionen Ihnen am besten gefallen.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="4059015d-2a2a-4377-973f-e5487c17c11f" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Wie  einfach und schnell ist ein Smart Home konfiguriert?</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Die Konfiguration eines Smart Home Systems hängt sehr von den verwendeten Geräten und dem gewählten System ab. In der Regel müssen die Geräte zunächst einmal einzeln installiert und eingerichtet werden, was je nach Gerät unterschiedlich lange dauern kann. Danach müssen sie in der Regel mit einer zentralen Smart Home Hub oder einer App verbunden werden, die als Schnittstelle zwischen den Geräten und dem Nutzer dient. Insgesamt kann die Konfiguration eines Smart Home Systems also einige Zeit in Anspruch nehmen, aber es gibt auch viele Anleitungen und Tutorials, die den Prozess erleichtern.</p><p>Zudem bieten wir Ihnen einen kostengünstigen "all inclusive" Tarif an, der neben der Installation und Konfiguration auch eine Wartung aller Geräte enthält.</p><p>Sprechen Sie uns einfach an.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="38eae857-cf37-405e-b221-fba9d47b0123" template="accordion_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Funktionieren die Smart Home Geräte auch mit einer Sprachsteuerung?</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_content"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Viele Smart Home Geräte können mithilfe von Sprachsteuerungssystemen wie Amazon Alexa, Google Assistant oder Apple Siri gesteuert werden.</p><p>Dazu müssen die Geräte zunächst einmal mit dem entsprechenden Sprachsteuerungssystem verbunden werden - zum Beispiel über den zentralen Smart Home Hub oder eine spezielle App.</p><p>Danach können sie dann mit Sprachbefehlen gesteuert werden, zum Beispiel indem Sie "Alexa, schalte das Licht im Wohnzimmer an" oder "Hey Siri, stelle die Heizung auf 22 Grad" sagen.</p><p>Die genauen Befehle hängen dabei von dem verwendeten Gerät und dem Sprachsteuerungssystem ab.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD></CATALOG></FIELD>
</FIELDS>