<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FIELDS>
	<FIELD name='st_subline'><TEXT>Tips &amp; Tricks</TEXT></FIELD>
	<FIELD name='st_headline'><TEXT>Weitere wertvolle Tipps</TEXT></FIELD>
	<FIELD name='st_text'><DOM><subline>Denken Sie auch an die folgenden Hinweise:</subline></DOM></FIELD>
	<FIELD name='st_steps'><CATALOG><CARD id="9c680f7a-8910-476b-9375-359c502d6ab6" template="steps_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Zugangskontrolle</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_text"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Es gibt auch einige Verhaltensweisen, die Sie befolgen können, um Ihre Sicherheit zu Hause zu erhöhen. Zum Beispiel sollten Sie immer vorsichtig sein, wenn Sie jemanden an der Tür haben. Öffnen Sie die Tür nicht, wenn Sie sich unsicher sind, wer davor steht. Sie sollten auch darauf achten, wer Zugang zu Ihrem Haus hat. Geben Sie nicht einfach den Schlüssel weiter, ohne sicherzustellen, dass die Person vertrauenswürdig ist.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="8e15ddc5-44d5-4d95-9451-155afdaba91d" template="steps_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Unfallverhütung</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_text"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Ein weiterer wichtiger Faktor für die Sicherheit zu Hause ist der Schutz vor Unfällen. Dazu gehört unter anderem das Verstauen von Chemikalien und Gefahrenstoffen an sicheren Orten, das Vermeiden von Stolperfallen und das Anbringen von Handläufen an Treppen. Auch das Absichern von Fenstern und Balkonen kann dazu beitragen, Unfälle zu vermeiden.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD><CARD id="599e873e-015a-4cfc-ac1b-b25178da3956" template="steps_item" type="TEMPLATESTORE"><TEMPLATECONTENT><CMS_VALUE name="st_title"><LANG id="§" set="1"><TEXT>Notfallplan</TEXT></LANG></CMS_VALUE><CMS_VALUE name="st_text"><LANG id="§" set="1"><DOM><p>Um die Sicherheit zu Hause zu erhöhen, ist es auch wichtig, regelmäßig Notfallpläne zu üben und sich im Falle von Notfällen richtig zu verhalten. Dazu gehört unter anderem das Kennen der Notrufnummern und das Wissen, wie man in Notfällen richtig reagiert, zum Beispiel bei Bränden oder Verletzungen.</p></DOM></LANG></CMS_VALUE></TEMPLATECONTENT></CARD></CATALOG></FIELD>
</FIELDS>