<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<DATA>
	<TABLE name="product">
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">82ea8894-fe87-4115-830a-78577aede1df</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Die Oklexa SP93 hebt das Konzept der intelligenten Lautsprecher auf eine ganz neue Ebene. Indem Sie einfach Oklexa, handle! sagen, wird sie (im Rahmen ihrer Möglichkeiten) genau das tun, was Sie von ihr erwarten. Durch die Analyse der Lautstärke und der Tonhöhe Ihrer Stimme unter Berücksichtigung visueller Daten (sie ist mit allen Kameras in Ihrem Haus verbunden) liest sie buchstäblich Ihre Gedanken.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The Oklexa SP93 takes the concept of smart speakers to a whole new level! It will do exactly what you expect to do within its configured parameters. By analyzing the volume and pitch of your voice, Oklexa also takes into account visual data, (it's connected to all the cameras in your house), and can literally read your mind! Science!&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;test_speaker_2&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smarter Speaker auf Holzbox</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart speaker on wooden box</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Goomazon Oklexa SP93</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Goomazon Oklexa SP93</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 249,99</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$270</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Die Oklexa SP93 hebt das Konzept der intelligenten Lautsprecher auf eine ganz neue Ebene.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">The Oklexa SP93 takes the concept of smart speakers to a whole new level.</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">92c254a8-3a22-4255-b4ad-d492ab5e7998</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Dieses elektronisches Türschloss schließt die Tür bei Ihrer Ankunft automatisch auf und schließt sie sicher wieder ab, wenn Sie weggehen. Ihr Smartphone müssen Sie dabei nicht benutzen.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;This electronic door lock automatically unlocks the door when you arrive and locks it securely when you leave. You don't have to use your smartphone.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;smart_padlock&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smartes Türschloss</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart doorlock</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Digital Door Lock SRT-458</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Smart Lock Kit GHRT-34</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 199,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$215</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Nie wieder Schlüssel vergessen mit diesem Intelligenten Türschloss.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Never forget keys again with this smart door lock</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">9ba9c731-684c-4398-8fd7-93a378316895</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Fernüberwachung für Haus und Wohnung. Nie wieder verpassen, was zu Hause vor sich geht. Livebilder können direkt auf Ihr Smartphone oder die Steuereinheit übertragen werden. Mit smarter Videoüberwachung machen Sie Ihr Smarthome ein Stück weit sicherer. Wenn man seine Hausüberwachung einrichtet, muss bei der Planung berücksichtigt werden, ob es eine reine Innen- oder Außenüberwachung beziehungsweise eine Kombination aus beidem werden soll. Dementsprechend sollte die Auswahl der zu installierenden Kameras getätigt werden. Hier gibt es Modelle für innen, außen und beide Anwendungsfälle.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Remote monitoring for house and apartment. Never miss what's going on at home again. Live images can be transferred directly to your smartphone or control unit. With smart video surveillance, you can make your smart home a bit safer. When setting up your home surveillance, consider planning whether you will only need indoor or outdoor or both and select the right cameras to be installed. SmartLiving offers models for inside, outside and both applications.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;smart_cam&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smarte Kamera</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart camera</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Outdoor Wireless HD Security Camera SGY-23</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Outdoor Wireless HD Security Camera SGY-23</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 239,49</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$260</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Fernüberwachung für Haus und Wohnung. Nie wieder verpassen, was zu Hause vor sich geht. Livebilder können direkt auf Ihr Smartphone oder die Steuereinheit übertragen werden.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Remote monitoring for your home or apartment. Never miss what's going on at home again. Live images can be transferred directly to your smartphone or control unit.</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">a2dedd0a-cdd2-4e75-ac86-3b55bde1c44a</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Der BRN5 ist ein intelligenter Rauchmelder. Der Hauptzweck ist natürlich, Sie über mobile Geräte zu informieren, wenn Rauchentwicklung erkannt wird. Die eingebaute Alexa-Unterstützung ermöglicht es Ihnen außerdem, andere Aspekte Ihres Smart Home zu steuern.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The BRN5 is an intelligent smoke detector. The main purpose is of course to inform you via mobile devices when smoke production is detected. Built-in Alexa support also allows you to control other aspects of your smart home.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;smoke_detector_1&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smarter Rauchmelder</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart smoke detector</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Rauchmelder BRN5</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Smoke detector BRN5</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 79,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$85</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Haben Sie sich jemals gefragt, ob Ihre Residenz in Flammen steht? Der intelligente Rauchmelder BRN5 sagt Ihnen zuverlässig, wann es eine gute Idee ist, nach Hause zurückzukehren oder entfernte Räume zu besuchen!</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Have you ever wondered if your residence is on fire? The BRN5 smart smoke detector reliably tells you when it's a good idea to return home or visit distant rooms!</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">aae339fc-e5e6-4efe-abd5-76fd9f52be92</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Das Smart Door Lock SRT-456 ist eine mechanische Verriegelung, welche mithilfe eines PIN Codes entriegelt werden kann. Zusätzlich lässt sich das smarte Türschloss nur mit dem passenden Gesicht öffnen!&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The Smart Door Lock SRT-456 is a mechanical lock that can be unlocked using a PIN code. In addition, the smart door lock can only be opened with the right face!&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;smart_door_lock_2&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smartes Türschloss</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart door lock</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Smart Door Lock SRT-456</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Smart Door Lock SRT-456</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 245,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$265</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Das Smart Door Lock SRT-456 ist eine Innovation!</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">The Smart Door Lock SRT-456 is an innovation!</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">b2b3af30-1c13-4da2-a675-508c7ffd93cd</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Das richtige Management ihres Haushalts beginnt mit einem effizienten und kostengünstigen Energiemanagement. Sie haben rund um die Uhr und von überall Kontrolle über ihren Smart Boiler SB-634. Zusätzlich können Sie einen Zeitplan erstellen und ihre Ersparnisse ausrechnen lassen. Alles problemlos über ihre Smartphone App.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The right management of your household starts with efficient and cost-effective energy management. You have round-the-clock control over your SB-634 smart boiler from anywhere. In addition, you can create a schedule and have your savings calculated. Everything without any problems via their smartphone app.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;smart_boiler_1&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smarter Boiler</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart boiler</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Smart Boiler SB-634</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Smart Boiler SB-634</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 799,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$860</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Steuern Sie ihren Energiehaushalt per Smartphone App und sparen Sie durch vollständige und permanente Kontrolle.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Control your energy balance via smartphone app and save through complete and permanent control.</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">c854b3a7-8647-4eeb-90e7-150b999cbdec</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Fernüberwachung für Haus und Wohnung. Nie wieder verpassen, was zu Hause vor sich geht. Livebilder können direkt auf Ihr Smartphone oder die Steuereinheit übertragen werden. Mit smarter Videoüberwachung machen Sie Ihr Smarthome ein Stück weit sicherer. Wenn man seine Hausüberwachung einrichtet, muss bei der Planung berücksichtigt werden, ob es eine reine Innen- oder Außenüberwachung beziehungsweise eine Kombination aus beidem werden soll. Dementsprechend sollte die Auswahl der zu installierenden Kameras getätigt werden. Hier gibt es Modelle für innen, außen und beide Anwendungsfälle.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Remote monitoring for house and apartment. Never miss what's going on at home again. Live images can be transferred directly to your smartphone or control unit. With smart video surveillance, you can make your smarthome a bit safer. When setting up your house surveillance, it must be taken into account during planning whether it should be a pure indoor or outdoor surveillance or a combination of both. Accordingly, the selection of the cameras to be installed should be made. There are models for inside, outside and both applications.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;outdoor_camera_1&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Sicherheitskamera</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Security camera</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Sicherheitskamera H-3710-N</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Security Camera H-3710-N</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 249,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$270</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Der H-3710-N hilft Ihnen, Ihr Haus vor dem Bösen zu schützen. Eingebaute Bewegungsmelder alarmieren Sie durch Push-up-Nachrichten auf Ihren mobilen Geräten. Sie können auch den Live-Feed der Kamera einsehen, wo immer Sie wollen.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">The H-3710-N helps you protect your home from evil. Built-in motion detectors alert you with push-up messages on your mobile devices. You can also view the camera's live feed wherever you want.</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">e1c9415e-c33a-4827-bdf1-7eefcd6bc443</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Durch die Smart Glühbirne SG-223 können Sie ohne große Montage ihrem Wohnzimmer einen komplett neuen Glanz verschaffen. Durch verschiedene Einstellungen, wie die Lichtintensität und die Farbe können Sie den Raum je nach Geschmack in Szene setzen. Die Smart Glühbirne SG-223 können Sie ganz bequem von ihrem Smartphone aus steuern.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;With the smart light bulb SG-223 you can give your living room a completely new shine without major installation. With various settings, such as light intensity and color, you can stage the room according to your taste. You can easily control the smart light bulb SG-223 from your smartphone.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;smart_light_bulb&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smartes Leuchtmittel</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart lightbulb</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Smart Glühbirne SG-223</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Smart lightbulb SG-223</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 23,95</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$25</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Verändern Sie mit per Smartphone das Ambiente ihrer Räume.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Change the ambience of your rooms with your smartphone.</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">0a50fdc8-d4c3-4962-a6e4-6b25161febd8</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Überwachen Sie Ihr Heim und reagieren Sie auf Besucher an Ihrer Haustür über Ihr Mobiltelefon, Tablet oder Ihren PC mit der fortschrittlichen Video Türklingel ADR-578. Das ADR sendet Ihnen eine Benachrichtigung, wenn sich jemand Ihrer Tür nähert, und Sie können Besucher sehen, hören und mit ihnen sprechen - von überall aus. Es verbindet sich mit ausgewählten Echo-Geräten (Echo Show, Echo Spot) sowie Alexa-fähigen Geräten (Fire-Tablets ab der 7. Generation und Fire TV), damit Sie jederzeit per Sprachbefehl die Aktivitäten an Ihrer Haustür überwachen können.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Monitor your home and respond to visitors at your doorstep via your mobile phone, tablet or PC with the advanced video doorbell ADR-578. The ADR sends you a notification when someone approaches your door, and you can see, hear, and talk to visitors — from anywhere. It connects to select Echo devices (Echo Show, Echo Spot) as well as Alexa-enabled devices (Fire tablets 7th generation and later and Fire TV) so you can monitor activity at your front door at any time via voice command.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;doorbell_1&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smarte Türklingel</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart doorbell</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Video Türklingel ADR-578</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Video Doorbell ADR-578</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 199,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$215</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Nie wieder Besuch verpassen!</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Never miss a visit again!</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">0dd54438-79b9-42e3-b3a3-9e268cde246e</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Den gesamten Stromverbrauch zu sehen und steuern zu können, ist mittlerweile keine Zukunftsmusik mehr. Durch smarte Steckdosen ist dies möglich und darüber hinaus noch einiges mehr. Smarte Steckdosen messen automatisch den Stromverbrauch aller durch sie angeschlossenen Geräte und übermitteln diesen an Ihr Smart Home System und demnach auch an Ihr Smartphone. Zudem fällt der Verbrauch im Standby Modus weg, da die Steckdosen beim Abschalten alle Elektrogeräte durch Kontaktunterbrechung ebenfalls vom Strom nehmen.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Being able to see and control the entire power consumption is no longer a dream of the future. Smart sockets make this possible and much more besides. Smart sockets automatically measure the power consumption of all devices connected through them and transmit this to your smart home system and therefore also to your smartphone. In addition, there is no consumption in standby mode, since the sockets also remove all electrical devices from the power supply when they are switched off by interrupting the contact.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;radio_socket_outlet_1&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smarte Steckdose</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart socket</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Kabellose Smart Steckdose NX-17</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Wireless smart socket NX-17</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 29,95</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$35</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Den gesamten Stromverbrauch sehen und kontrollieren zu können, ist keine Zukunftsmusik mehr. Intelligente Steckdosen machen dies und noch viel mehr möglich.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Being able to see and control the total power consumption is no longer a dream of the future. Intelligent sockets make this and much more possible.</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">29d8bab5-d431-4af5-83e0-043ea702a95b</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Behalten Sie Ihr Zuhause im Auge mit dem Stick Up Cam Akku. Befestigen Sie die Kamera an einer Wand oder einer ebenen Fläche im Innen- oder Außenbereich. Sehen Sie, wenn sich Personen nähern, mit bewegungsaktivierten Sofortwarnungen, 1080p HD-Video und Gegensprechanlage. Schließen Sie Ihre Stick Up Cam an Echo Show, Echo Spot, Fire TV oder ein Alexa-fähiges Feuertablett an, um Ihr Zuhause bequem von Ihrem Sofa aus zu überwachen. Möchten Sie einen Echtzeitüberblick über das Geschehen vor Ihrer Kamera? Fragen Sie einfach Alexa.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Keep an eye on your home with the Stick Up Cam battery. Mount the camera on a wall or flat surface indoors or outdoors. See when people approach with motion-activated instant alerts, 1080p HD video, and intercom. Connect your Stick Up Cam to Echo Show, Echo Spot, Fire TV, or an Alexa-enabled fire tablet to monitor your home from the comfort of your sofa. Would you like a real-time overview of what is happening in front of your camera? Just ask Alexa.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;test_cam&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smarte Kamera</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart camera</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Stick Up Cam Sicherheitskamera FST-35J</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Stick Up Cam Security Camera FST-35J</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 189,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$205</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Intelligente Sicherheit jederzeit und überall!</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Intelligent security anytime, anywhere!</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">2a14d02c-09e4-44be-b8c2-d59290504a7a</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Das intelligente Thermostat Thermo NUK-3 bietet mehr als nur automatisiertes Temperaturregelung. Sie haben die volle Kontrolle über alle Funktionen per Smartphone, Tablet oder sogar Smartwatch, egal wo Sie sich befinden. Volle Unterstützung von Alexa, Siri und Google Assistant wird ebenfalls gewährleistet. Eine weitere Besonderheit sind die integrierten Bewegungssensoren, die eine intelligente Steuerung der Temperatur ermöglichen.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The intelligent thermostat Thermo NUK-3 offers more than just automated temperature control. You have full control over all functions via smartphone, tablet or even smartwatch, no matter where you are. Full support for Alexa, Siri and Google Assistant is also guaranteed. Another special feature is the integrated motion sensors, which enable intelligent temperature control.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;thermostat_2&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smartes Thermostat</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart thermostat</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Thermo NUK-33</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Thermo NUK-33</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 189,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$205</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Der nächste Schritt im intelligenten und ökologischen Temperaturmanagement.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">The next step in intelligent and ecological temperature management.</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">42fdbd55-245e-4468-8e13-48838cdd0f27</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Ihr T2000 sorgt beim Aufstehen für eine kuschelig warme Wohnung, fährt die Heizleistung runter, wenn Sie auf der Arbeit sind und sorgt beim zu Bett gehen für eine angenehme Schlaftemperatur. Managen Sie per App, per Steuereinheit oder mit Voice Steuerung alle Heizkörper und die Fußbodenheizung.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Your T2000 ensures a cozy and warm apartment when you get up, reduces the heat output when you are at work and ensures a pleasant sleeping temperature when you go to bed. Manage all radiators and underfloor heating via app, control unit or voice control.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;thermostat_mit_grad&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smartes Thermostat</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart thermostat</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Thermostat T2000</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Thermostat T2000</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 139,99</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$150</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Ihr Smart Home Temperaturmanager sorgt beim Aufstehen für eine kuschelig warme Wohnung, fährt die Heizleistung runter, wenn Sie auf der Arbeit sind und sorgt beim zu Bett gehen für eine angenehme Schlaftemperatur.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Your smart home temperature manager ensures a cozy and warm apartment when you get up, reduces the heat output when you are at work and ensures a pleasant sleeping temperature when you go to bed.</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">5afe47c0-7bc4-4e33-929e-03616d5bc9e0</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Klein aber effektiv - so lässt sich der Tür- und Fensterkontakt wohl am besten beschreiben. Denn wer kennt es nicht: Man hat die Wohnung verlassen und ist sich auf einmal nichtmehr sicher, ob alle Fenster und Türen geschlossen sind. Mit dem Tür- und Fensterkontakt gehört dieses Problem der Vergangenheit an. Der Kontakt erkennt beim Verlassen des Hauses, ob noch eine Tür steht oder ein Fenster geöffnet gelassen wurde und meldet dies sofort an das Smart Home System und damit auch an Ihr Smartphone.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Small but effective, this is probably the best way to describe door and window contact when you leave your home and can't remember if you closed all the windows and doors. With door and window contacts, this problem is a thing of the past. When leaving the house, the contact recognizes whether there is still a door or a window has been left open and reports this immediately to the smart home system and your smartphone.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;door_window_contact_1&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Smartes Fensterschloss</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Smart window lock</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Smart Lock Kit GHRT-34</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Smart Lock Kit GHRT-34</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 139,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$150</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Der Kontakt erkennt beim Verlassen des Hauses, ob noch eine Tür steht oder ein Fenster geöffnet gelassen wurde und meldet dies sofort an das Smart Home System und damit auch an Ihr Smartphone.</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">When leaving the house, the contact recognizes if there is still a door or a window open and reports this immediately to the smart home system and your smartphone</COLUMN>
		</ROW>
		<ROW>
			<COLUMN name="FS_GID">60ea0287-6ce2-4672-8447-5a9a30ee96f8</COLUMN>
			<COLUMN name="description_DE">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="DE" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;Der Reinigungsroboter D1R7-TR4P hilft Ihnen, Ihr Haus sauber zu halten. Durch seine geringe Bauhöhe und sein flexibles Design wird keine Stelle vernachlässigt.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="description_EN">&lt;CMS_VALUE name="tt_description" tag="CMS_INPUT_DOM"&gt;&lt;LANG id="EN" set="1"&gt;&lt;DOM&gt;&lt;p&gt;The D1R7-TR4P cleaning robot helps you keep your house clean. Due to its low overall height and flexible design, no place is neglected.&lt;/p&gt;&lt;/DOM&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image">&lt;CMS_VALUE name="tt_image" tag="FS_REFERENCE"&gt;&lt;LANG id="§" set="1"&gt;&lt;UID&gt;staubsauger_schwarz_1&lt;/UID&gt;&lt;UIDTYPE&gt;MEDIASTORE_LEAF&lt;/UIDTYPE&gt;&lt;REMOTE/&gt;&lt;/LANG&gt;&lt;/CMS_VALUE&gt;</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_DE">Saugroboter</COLUMN>
			<COLUMN name="image_alt_text_EN">Vacuum robot</COLUMN>
			<COLUMN name="name_DE">Reinigungsroboter D1R7-TR4P</COLUMN>
			<COLUMN name="name_EN">Cleaning Robot D1R7-TR4P</COLUMN>
			<COLUMN name="price_DE">€ 369,00</COLUMN>
			<COLUMN name="price_EN">$400</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_DE">Sind Sie es leid, beim Staubsaugen so etwas wie eine riesige, mit Rädern ausgestattete Schildkröte hinter sich her zu ziehen? Probieren Sie D1R7-TR4P aus!</COLUMN>
			<COLUMN name="teaser_text_EN">Are you tired of vacuuming something like a giant turtle equipped with wheels behind you? Try D1R7-TR4P!</COLUMN>
		</ROW>
	</TABLE>
</DATA>
